{"type":"FeatureCollection","features":[{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":700000,"votes_physiques":234,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":896,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation des rues Joseph Dijon et Versigny et suppression d'une file de stationnement","xy":null,"total":1130,"identifiant":1867.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":35000,"votes_physiques":189,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":738,"projets":"Jardin et mur v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 rue Marcadet","xy":null,"total":927,"identifiant":1888.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":243000,"votes_physiques":229,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":598,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation et piste cyclable rue Montcalm","xy":null,"total":827,"identifiant":1866.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":20000,"votes_physiques":163,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":661,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue de Clignancourt","xy":null,"total":824,"identifiant":1885.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":500000,"votes_physiques":347,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":451,"projets":"R\u00e9novation depuis  la rue Riquet jusqu'\u00e0 l'\u00e9tablissement culturel  le 104","xy":null,"total":798,"identifiant":1861.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":200000,"votes_physiques":320,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":377,"projets":"Mieux dormir dans les cr\u00e8ches","xy":null,"total":697,"identifiant":1876.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":100000,"votes_physiques":342,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":183,"projets":"Am\u00e9nager les acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire rue de la Guadeloupe","xy":null,"total":525,"identifiant":1860.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":3000,"votes_physiques":112,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":209,"projets":"Installer des assises place Charles Dullin","xy":null,"total":321,"identifiant":1869.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":1000,"votes_physiques":122,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":111,"projets":"Installation d'un bac \u00e0 fleurs rue Neuve de la Chardonni\u00e8re","xy":null,"total":233,"identifiant":1848.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":30000,"votes_physiques":81,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":139,"projets":"R\u00e9novation du square Fr\u00e9d\u00e9ric Dard","xy":null,"total":220,"identifiant":1852.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":75000,"votes_physiques":49,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":162,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du square Le Tac","xy":null,"total":211,"identifiant":1849.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":600000,"votes_physiques":619,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":695,"projets":"Cin\u00e9ma et musique au CENTQUATRE","xy":null,"total":1314,"identifiant":1626.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":500000,"votes_physiques":483,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":689,"projets":"Un kiosque \u00e0 musique parc des Buttes-Chaumont","xy":null,"total":1172,"identifiant":1632.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":60000,"votes_physiques":298,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":520,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9 rue R\u00e9beval","xy":null,"total":818,"identifiant":1623.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":60000,"votes_physiques":306,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":458,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9 all\u00e9e Darius Milhaud","xy":null,"total":764,"identifiant":1618.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":100000,"votes_physiques":271,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":404,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser la place Rhin et Danube","xy":null,"total":675,"identifiant":1615.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":520000,"votes_physiques":189,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":444,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser et \u00e9largir les trottoirs de la rue de Bellevue","xy":null,"total":633,"identifiant":1634.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":100000,"votes_physiques":291,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":256,"projets":"R\u00e9nover l'\u00e9cole de la rue Mathis","xy":null,"total":547,"identifiant":1627.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":10000,"votes_physiques":177,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":341,"projets":"Un jardin p\u00e9dagogique sur la placette Fessart","xy":null,"total":518,"identifiant":2154.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":20000,"votes_physiques":92,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":171,"projets":"Embellir les cours des \u00e9coles 57\/59 rue de Romainville","xy":null,"total":263,"identifiant":1655.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":150000,"votes_physiques":761,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1122,"projets":"Cr\u00e9ation d'un espace de d\u00e9tente et de convivialit\u00e9 Place Martin Nadaud","xy":null,"total":1883,"identifiant":1921.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":320000,"votes_physiques":707,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":951,"projets":"Poser un tapis phonique et une v\u00e9g\u00e9talisation associative rue de Bagnolet","xy":null,"total":1658,"identifiant":1917.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":450000,"votes_physiques":652,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1005,"projets":"Cr\u00e9ation d'une zone de rencontre et v\u00e9g\u00e9talisation de la rue des Envierges","xy":null,"total":1657,"identifiant":1920.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":30000,"votes_physiques":789,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et S\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":607,"projets":"Am\u00e9liorer  la s\u00e9curit\u00e9 des pi\u00e9tons circulant dans le quartier boulevard Davout-rue Louis Lumi\u00e8re","xy":null,"total":1396,"identifiant":1928.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":50000,"votes_physiques":509,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":520,"projets":"Installation de palmiers g\u00e9ants et de brumisateurs dans le square Sarah Bernhardt","xy":null,"total":1029,"identifiant":1909.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":112000,"votes_physiques":398,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":606,"projets":"Agrandissement du square Charles Pix\u00e9r\u00e9court","xy":null,"total":1004,"identifiant":1911.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":8000000,"votes_physiques":4805,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":10827,"projets":"En piste, encore plus d'am\u00e9nagements cyclables","xy":null,"total":15632,"identifiant":1959.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2200000,"votes_physiques":3736,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Eductation et jeunesse","votes_par_internet":4772,"projets":"R\u00e9nover les toilettes dans les \u00e9coles et les coll\u00e8ges","xy":null,"total":8508,"identifiant":2001.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":2518,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":5223,"projets":"Encourager le d\u00e9veloppement du troc et des ressourceries","xy":null,"total":7741,"identifiant":2000.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":3000000,"votes_physiques":2871,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":4477,"projets":"Plus de sanisettes \u00e0 Paris","xy":null,"total":7348,"identifiant":1996.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":14500000,"votes_physiques":2266,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":3577,"projets":"Les Champs-Elys\u00e9es apais\u00e9s","xy":null,"total":5843,"identifiant":1950.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2000000,"votes_physiques":1636,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":3992,"projets":"Plus de stationnements pour les bicyclettes et les deux roues","xy":null,"total":5628,"identifiant":2018.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":5100000,"votes_physiques":1757,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":3219,"projets":"Repenser la place de l'Op\u00e9ra Garnier","xy":null,"total":4976,"identifiant":1965.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":2507,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Eductation et jeunesse","votes_par_internet":1825,"projets":"De nouveaux \u00e9quipements \u00e0 l'int\u00e9rieur des cr\u00e8ches","xy":null,"total":4332,"identifiant":1947.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":872,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":3417,"projets":"D\u00e9contract\u00e9s dans les jardins !","xy":null,"total":4289,"identifiant":1989.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":400000,"votes_physiques":850,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":2801,"projets":"L'air parisien en temps r\u00e9el","xy":null,"total":3651,"identifiant":2012.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":835,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":2689,"projets":"Red\u00e9couvrir Paris sur les traces de...","xy":null,"total":3524,"identifiant":1985.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":5000000,"votes_physiques":567,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":2278,"projets":"Pour une place Denfert","xy":null,"total":2845,"identifiant":2016.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":5000000,"votes_physiques":897,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":1543,"projets":"Valoriser le patrimoine des jardins et des cimeti\u00e8res","xy":null,"total":2440,"identifiant":2017.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":7000000,"votes_physiques":464,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":909,"projets":"Am\u00e9nager la place du Trocad\u00e9ro","xy":null,"total":1373,"identifiant":2019.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2600000,"votes_physiques":639,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":708,"projets":"Carnavalet en 3D - Red\u00e9couvrir les chef-d'oeuvres de l'histoire de Paris","xy":null,"total":1347,"identifiant":1988.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":200000,"votes_physiques":352,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":914,"projets":"L'heure sur la ville","xy":null,"total":1266,"identifiant":1995.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75001,"montant":50000,"votes_physiques":42,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":102,"projets":"R\u00e9novation de la statue Sainte-Genevi\u00e8ve de l'\u00e9glise Saint-Germain-l'Auxerrois","xy":null,"total":144,"identifiant":1547.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":200000,"votes_physiques":345,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":333,"projets":"Jardin partag\u00e9 dans le quartier de l'Horloge","xy":null,"total":678,"identifiant":1674.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":75000,"votes_physiques":331,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":277,"projets":"Fermeture \u00e0 la circulation rue des Coutures-Saint-Gervais","xy":null,"total":608,"identifiant":1663.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":1200,"votes_physiques":250,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":181,"projets":"Planter un arbre fruitier en palissade dans le jardin Anne Frank","xy":null,"total":431,"identifiant":1668.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":400000,"votes_physiques":154,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":188,"projets":"Am\u00e9nager la rue Bourg-L'Abb\u00e9","xy":null,"total":342,"identifiant":1662.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":10500,"votes_physiques":287,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":205,"projets":"Des murs v\u00e9g\u00e9talis\u00e9s rue Geoffroy l'Angevin","xy":null,"total":492,"identifiant":1361.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":60000,"votes_physiques":144,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":100,"projets":"R\u00e9nover la terrasse de la cr\u00e8che Lac\u00e9p\u00e8de","xy":null,"total":244,"identifiant":1705.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":15000,"votes_physiques":90,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":148,"projets":"Fresque murale rue Henri Barbusse","xy":null,"total":238,"identifiant":1698.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":130000,"votes_physiques":122,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":130,"projets":"S\u00e9curiser la rue Champollion et r\u00e9nover son \u00e9clairage","xy":null,"total":234,"identifiant":1714.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":6000,"votes_physiques":58,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":129,"projets":"R\u00e9novation d'une jardini\u00e8re \u00e0 l'angle des rues Pierre-Nicole et Fustel-de-Coulanges","xy":null,"total":187,"identifiant":1695.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":550000,"votes_physiques":108,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":264,"projets":"Am\u00e9nager le terre-plein central du boulevard Raspail entre la rue de Vaugirard et le boulevard du Montparnasse","xy":null,"total":372,"identifiant":1905.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75007,"montant":200000,"votes_physiques":119,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":100,"projets":"Des ralentisseurs \u00e0 l'angle des all\u00e9es du Champ de Mars et de l'avenue Joseph Bouvard","xy":null,"total":219,"identifiant":1607.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75008,"montant":200000,"votes_physiques":278,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":143,"projets":"R\u00e9novation d'une aire de jeux au parc Monceau","xy":null,"total":421,"identifiant":1609.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":40000,"votes_physiques":162,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":266,"projets":"Remettre en lumi\u00e8re l\u2019H\u00f4tel de S\u00e9rigny (biblioth\u00e8que Chaptal)","xy":null,"total":428,"identifiant":1935.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":15000,"votes_physiques":101,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":147,"projets":"Trompe-l'oeil rue Ambroise Thomas","xy":null,"total":248,"identifiant":1934.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":30000,"votes_physiques":669,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":1070,"projets":"S\u00e9curisation de la piste cyclable quai de Valmy","xy":null,"total":1739,"identifiant":2030.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":700000,"votes_physiques":431,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":774,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement et v\u00e9g\u00e9talisation de la place situ\u00e9e au carrefour des rues Louis Blanc, Philippe-de-Girard et Cail","xy":null,"total":1205,"identifiant":2023.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":100000,"votes_physiques":420,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":643,"projets":"Mise en lumi\u00e8re de la passerelle pi\u00e9tonne Grange-aux-Belles","xy":null,"total":1063,"identifiant":2044.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":30000,"votes_physiques":318,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":554,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur pignon \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Poste Satragne","xy":null,"total":872,"identifiant":2042.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":15000,"votes_physiques":241,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":420,"projets":"Installation de jardini\u00e8res dans la rue de Metz","xy":null,"total":661,"identifiant":2043.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":180000,"votes_physiques":225,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":301,"projets":"Elargissement des trottoirs de la rue Vicq d'Azir","xy":null,"total":526,"identifiant":2027.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":60000,"votes_physiques":281,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":210,"projets":"R\u00e9novation de l'aire de jeux du square Madeleine Tribolati, rue Robert Blache","xy":null,"total":491,"identifiant":2036.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":500000,"votes_physiques":363,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1059,"projets":"Elargir le trottoir rue de Charonne","xy":null,"total":1422,"identifiant":1795.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":780000,"votes_physiques":456,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":834,"projets":"Agrandissement du conservatoire du 11\u00e8me","xy":null,"total":1290,"identifiant":1794.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":9000,"votes_physiques":195,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":468,"projets":"R\u00e9novation d'un terrain de p\u00e9tanque","xy":null,"total":663,"identifiant":1802.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":300000,"votes_physiques":166,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":359,"projets":"Am\u00e9nagement et v\u00e9g\u00e9talisation de l'avenue de Bouvines","xy":null,"total":525,"identifiant":1785.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":27000,"votes_physiques":177,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":309,"projets":"Pose de ralentisseurs rue Godefroy Cavaignac","xy":null,"total":486,"identifiant":1797.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":600000,"votes_physiques":77,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":389,"projets":"Embellissement de la rue des immeubles industriels","xy":null,"total":466,"identifiant":1812.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":100000,"votes_physiques":68,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":295,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser le mur du 24 rue \u00c9douard Lockroy","xy":null,"total":363,"identifiant":1796.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":70000,"votes_physiques":125,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":201,"projets":"Am\u00e9nager les abords de l'\u00e9cole rue Saint-S\u00e9bastien","xy":null,"total":326,"identifiant":1819.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":15000,"votes_physiques":252,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":467,"projets":"Liaison cyclable entre le boulevard de la Bastille et la rue Jules C\u00e9sar","xy":null,"total":719,"identifiant":2085.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":200000,"votes_physiques":282,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":356,"projets":"R\u00e9novation de l'espace de glisse du parc de Bercy","xy":null,"total":638,"identifiant":2054.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":5000,"votes_physiques":280,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":347,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue de Bercy","xy":null,"total":627,"identifiant":2067.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":6000,"votes_physiques":305,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":288,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la place Sans-nom, au croisement des boulevards de Picpus et de Reuilly","xy":null,"total":593,"identifiant":2057.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":50000,"votes_physiques":388,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":171,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur et de la toiture de l'\u00e9cole 165 rue de Bercy","xy":null,"total":557,"identifiant":2052.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":375000,"votes_physiques":200,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":324,"projets":"Embellissement et v\u00e9g\u00e9talisation de la rue Claude Decaen","xy":null,"total":524,"identifiant":2081.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":400000,"votes_physiques":160,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":288,"projets":"Am\u00e9nagement rue de la Br\u00e8che-aux-Loups","xy":null,"total":448,"identifiant":2051.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":20000,"votes_physiques":140,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":164,"projets":"Poursuite de la v\u00e9g\u00e9talisation du mur de l'\u00e9cole Lamorici\u00e8re, avenue Courteline","xy":null,"total":304,"identifiant":2076.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":210000,"votes_physiques":99,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":136,"projets":"Pi\u00e9tonnisation et v\u00e9g\u00e9talisation au niveau du n\u00b0 74 boulevard de Bercy","xy":null,"total":235,"identifiant":2082.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":800000,"votes_physiques":87,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":147,"projets":"Cr\u00e9ation d'une Zone de rencontre rue Claude Tillier","xy":null,"total":234,"identifiant":2087.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":30000,"votes_physiques":73,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":71,"projets":"\u00c9largisement du trottoir \u00e0 l'angle des rues \u00c9douard Robert et de F\u00e9camp","xy":null,"total":144,"identifiant":2102.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":400000,"votes_physiques":408,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":495,"projets":"Cr\u00e9ation d'un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'escalade dans le gymnase Glaci\u00e8re","xy":null,"total":903,"identifiant":1541.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":50000,"votes_physiques":473,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":893,"projets":"Ajouter des bancs et des chaises au Parc Montsouris","xy":null,"total":1366,"identifiant":1565.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":781000,"votes_physiques":308,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":488,"projets":"R\u00e9habilitation de la Maison grecque","xy":null,"total":796,"identifiant":1560.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":750000,"votes_physiques":251,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":354,"projets":"Am\u00e9lioration du Stade Elisabeth","xy":null,"total":605,"identifiant":1568.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":120000,"votes_physiques":169,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":327,"projets":"Faciliter le passage entre le square Ferdinand-Brunot et le square de l'Aspirant-Dunand","xy":null,"total":496,"identifiant":1558.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":350000,"votes_physiques":78,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":346,"projets":"Am\u00e9nager la rue \u00c9mile Richard","xy":null,"total":424,"identifiant":1575.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":100000,"votes_physiques":292,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":693,"projets":"Am\u00e9nagement d'aires de fitness dans les parcs et jardins du 15e","xy":null,"total":985,"identifiant":1765.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":250000,"votes_physiques":300,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":638,"projets":"Des \u00e9quipements innovants pour 10 \u00e9coles","xy":null,"total":938,"identifiant":1751.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":775000,"votes_physiques":334,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":566,"projets":"Am\u00e9nagement de la place Cambronne et de ses abords","xy":null,"total":900,"identifiant":1743.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":255000,"votes_physiques":269,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":477,"projets":"Des installations sportives au parc George Brassens","xy":null,"total":746,"identifiant":1766.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":70000,"votes_physiques":228,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":498,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser l'angle des rues de la Croix-Nivert et de Javel","xy":null,"total":726,"identifiant":1759.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":40000,"votes_physiques":151,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":231,"projets":"Am\u00e9liorer la visibilit\u00e9 du Mus\u00e9e Bourdelle","xy":null,"total":382,"identifiant":1749.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":10000,"votes_physiques":151,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":200,"projets":"S\u00e9curiser le croisement des rues Mathurin R\u00e9gnier et Dutot","xy":null,"total":351,"identifiant":1775.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":50000,"votes_physiques":112,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":194,"projets":"Am\u00e9nagement du trottoir 96-98 rue du Th\u00e9\u00e2tre","xy":null,"total":306,"identifiant":1744.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":500000,"votes_physiques":128,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":163,"projets":"Hommage \u00e0 Genevi\u00e8ve Anthonioz-De Gaulle","xy":null,"total":291,"identifiant":1748.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":100000,"votes_physiques":111,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":179,"projets":"Un parking Porte Brancion","xy":null,"total":290,"identifiant":1776.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":60000,"votes_physiques":94,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":180,"projets":"Embellir la cour du groupe scolaire Brancion","xy":null,"total":274,"identifiant":1752.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":15000,"votes_physiques":61,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":106,"projets":"Cr\u00e9ation d'une fresque rue Sainte-F\u00e9licit\u00e9","xy":null,"total":167,"identifiant":1721.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":120000,"votes_physiques":31,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":102,"projets":"R\u00e9novation du square Pablo Casals","xy":null,"total":133,"identifiant":1736.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":200000,"votes_physiques":353,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":317,"projets":"R\u00e9novation de l'aire de jeux des jardins du Trocad\u00e9ro","xy":null,"total":670,"identifiant":1832.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":100000,"votes_physiques":360,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":241,"projets":"R\u00e9installer la lanterne du Trocad\u00e9ro sur la colline de Chaillot","xy":null,"total":601,"identifiant":1835.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":100000,"votes_physiques":167,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":467,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du passage Legendre","xy":null,"total":634,"identifiant":1445.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":60000,"votes_physiques":192,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":421,"projets":"Des arbres rue Jouffroy d'Abbans","xy":null,"total":613,"identifiant":1482.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":135000,"votes_physiques":175,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":371,"projets":"Des jardini\u00e8res rue de la Jonqui\u00e8re","xy":null,"total":546,"identifiant":1450.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":50000,"votes_physiques":160,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":268,"projets":"Un jardin p\u00e9dagogique promenade Bernard Lafay","xy":null,"total":428,"identifiant":1475.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":30000,"votes_physiques":105,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":315,"projets":"Du street art quartier des impressionnistes","xy":null,"total":420,"identifiant":1442.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":500000,"votes_physiques":146,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":177,"projets":"R\u00e9novation du terrain de rugby Max Rousi\u00e9","xy":null,"total":323,"identifiant":1492.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":50000,"votes_physiques":81,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":218,"projets":"Cr\u00e9er un jardin p\u00e9dagogique pour la r\u00e9sidence des Ternes","xy":null,"total":299,"identifiant":1477.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":400000,"votes_physiques":148,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":136,"projets":"Cr\u00e9ation d'un kiosque \u00e0 musique","xy":null,"total":284,"identifiant":1455.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":115000,"votes_physiques":167,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":113,"projets":"S\u00e9curiser le site de l'\u00e9cole du boulevard Berthier","xy":null,"total":280,"identifiant":1471.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":100000,"votes_physiques":135,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":130,"projets":"R\u00e9nover le r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole du boulevard Berthier","xy":null,"total":265,"identifiant":1472.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":423000,"votes_physiques":144,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":115,"projets":"R\u00e9novation d'un square","xy":null,"total":259,"identifiant":1452.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":10000,"votes_physiques":63,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":180,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur square Villaret de Joyeuse","xy":null,"total":243,"identifiant":1479.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":2000000,"votes_physiques":85,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":138,"projets":"R\u00e9novation du stade Max Rousi\u00e9","xy":null,"total":223,"identifiant":1494.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":75000,"votes_physiques":96,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":86,"projets":"Installation d'une aire de sport urbain au stade Paul-Faber","xy":null,"total":182,"identifiant":1493.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":100000,"votes_physiques":92,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":88,"projets":"Construction d'un foyer au stade de la Porte d'Asni\u00e8res","xy":null,"total":180,"identifiant":1490.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":64000,"votes_physiques":57,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":79,"projets":"R\u00e9novation du trottoir boulevard de Reims","xy":null,"total":136,"identifiant":1460.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":46000,"votes_physiques":23,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":22,"projets":"R\u00e9novation du pavage du passage pi\u00e9tonnier de la rue Louis Vierne","xy":null,"total":45,"identifiant":1461.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":150000,"votes_physiques":300,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1048,"projets":"Cr\u00e9er une place Marcadet-Poissonniers","xy":null,"total":1348,"identifiant":1863.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":75000,"votes_physiques":301,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":937,"projets":"R\u00e9nover le quartier Amiraux - Simplon - Poissonniers","xy":null,"total":1238,"identifiant":1870.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":6000,"votes_physiques":232,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":317,"projets":"Installation de tables de jeux dans le square du 122 rue des poissonniers","xy":null,"total":549,"identifiant":1895.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":150000,"votes_physiques":129,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":279,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement du gymnase Ronsard","xy":null,"total":408,"identifiant":1854.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":300000,"votes_physiques":126,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":245,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur  de la rue d\u2019Aubervilliers","xy":null,"total":371,"identifiant":1850.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":15000,"votes_physiques":142,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":189,"projets":"Hommage aux artistes de la Villa des Arts - Villa Ginier","xy":null,"total":331,"identifiant":1841.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":5000,"votes_physiques":132,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":196,"projets":"Hommage au chevalier de la Barre","xy":null,"total":328,"identifiant":1873.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":200000,"votes_physiques":408,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":672,"projets":"Street art et expression libre dans le 19e","xy":null,"total":1080,"identifiant":1659.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":165000,"votes_physiques":284,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":622,"projets":"Verdir la placette \u00e0 l'angle de la rue de Crim\u00e9e, du quai de Seine et de la rue Duvergier","xy":null,"total":906,"identifiant":1631.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":200000,"votes_physiques":269,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":522,"projets":"S\u00e9curiser les travers\u00e9es pi\u00e9tonnes avenue Simon Bolivar","xy":null,"total":791,"identifiant":1636.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":2000,"votes_physiques":344,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":439,"projets":"Livres enfants multilingues dans le 19","xy":null,"total":783,"identifiant":1639.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":35000,"votes_physiques":219,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":370,"projets":"Une tonnelle photovolta\u00efque v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e","xy":null,"total":589,"identifiant":1624.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":60000,"votes_physiques":160,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":378,"projets":"Un jardin partag\u00e9 Cours du 7\u00e8me art","xy":null,"total":538,"identifiant":1645.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":40000,"votes_physiques":166,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":323,"projets":"Installer des tables d'orientation parc  des Buttes-Chaumont et square de la Butte du Chapeau Rouge","xy":null,"total":489,"identifiant":1651.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":70000,"votes_physiques":143,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":229,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement du terrain de sport de la rue Petit","xy":null,"total":372,"identifiant":1656.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":71000,"votes_physiques":120,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":155,"projets":"R\u00e9novation de la cour et accessibilit\u00e9 de la Maison du Combattant et des Associations du 19e","xy":null,"total":275,"identifiant":1628.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":50000,"votes_physiques":705,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":773,"projets":"R\u00e9aliser un mur d\u2019expression artistique et fresque rue des Couronnes","xy":null,"total":1478,"identifiant":1923.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":500000,"votes_physiques":671,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":741,"projets":"Elargissement des trottoirs de la rue des Mara\u00eechers","xy":null,"total":1412,"identifiant":1914.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":330000,"votes_physiques":497,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et Jeunesse","votes_par_internet":731,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement d'espaces collectifs int\u00e9rieurs des \u00e9coles 31 rue \u00c9tienne-Dolet, 9 rue de Tlemcen et 29 rue du T\u00e9l\u00e9graphe","xy":null,"total":1228,"identifiant":1925.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":20000,"votes_physiques":368,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":531,"projets":"Am\u00e9nagement des trottoirs rue du Borr\u00e9go","xy":null,"total":899,"identifiant":1918.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2300000,"votes_physiques":4320,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":7036,"projets":"Cultiver en ville","xy":null,"total":11356,"identifiant":1970.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":7000000,"votes_physiques":2048,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":7370,"projets":"Sur les pav\u00e9s, les plantes !","xy":null,"total":9418,"identifiant":2002.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":3269,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":4677,"projets":"Installation de bacs de tri dans l'espace public","xy":null,"total":7946,"identifiant":1971.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":5000000,"votes_physiques":2480,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":3501,"projets":"Compl\u00e8tement Berges","xy":null,"total":5981,"identifiant":1976.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":1661,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Eductation et jeunesse","votes_par_internet":2023,"projets":"La science en plein air","xy":null,"total":3684,"identifiant":1969.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":800000,"votes_physiques":1312,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Eductation et jeunesse","votes_par_internet":2288,"projets":"Place aux jeunes !","xy":null,"total":3603,"identifiant":1993.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":200000,"votes_physiques":1487,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":1963,"projets":"Des points de rendez-vous  de covoiturage","xy":null,"total":3450,"identifiant":2021.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":1121,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":1592,"projets":"Aide au stationnement","xy":null,"total":2713,"identifiant":2009.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":1183,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Vivre ensemble","votes_par_internet":1478,"projets":"On cuisine, on bricole, on s'amuse, on se d\u00e9foule : ensemble","xy":null,"total":2661,"identifiant":1986.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2000000,"votes_physiques":584,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":1792,"projets":"Encourager le cofinancement participatif","xy":null,"total":2376,"identifiant":2004.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":615,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Ville intelligente et num\u00e9rique","votes_par_internet":832,"projets":"L'information \u00e0 Paris, partout et tout le temps","xy":null,"total":1447,"identifiant":1981.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":5000000,"votes_physiques":526,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":794,"projets":"Nouveaux \u00e9crins pour les places Vend\u00f4me et Victoires","xy":null,"total":1320,"identifiant":1957.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75001,"montant":100000,"votes_physiques":55,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":150,"projets":"Pi\u00e9tonniser et v\u00e9g\u00e9taliser la rue du P\u00e9lican","xy":null,"total":205,"identifiant":1551.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75001,"montant":15000,"votes_physiques":38,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":123,"projets":"Des trompe-l'oeil sur les murs du 1er arrondissement","xy":null,"total":161,"identifiant":1550.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":15000,"votes_physiques":131,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":240,"projets":"Une place d'Alexandrie plus agr\u00e9able","xy":null,"total":371,"identifiant":1518.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":620000,"votes_physiques":365,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":366,"projets":"Am\u00e9nagement du parvis de la Mairie du 3e et s\u00e9curisation du jardin","xy":null,"total":731,"identifiant":1675.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":140000,"votes_physiques":217,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":335,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement de la place situ\u00e9e \u00e0 l'angle des rues R\u00e9aumur et Saint-Martin","xy":null,"total":552,"identifiant":1690.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":300000,"votes_physiques":631,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":443,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser les murs et les toits des \u00e9coles Saint-Merri\/Renard","xy":null,"total":1074,"identifiant":1355.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":15000,"votes_physiques":305,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Ville intelligente et num\u00e9rique","votes_par_internet":147,"projets":"Des outils num\u00e9riques pour les seniors","xy":null,"total":452,"identifiant":1357.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":34000,"votes_physiques":246,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":147,"projets":"Ach\u00e8vement du r\u00e9am\u00e9nagement du square Jean XXIII","xy":null,"total":393,"identifiant":1359.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":100000,"votes_physiques":177,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":139,"projets":"Des acc\u00e8s suppl\u00e9mentaires pour le square de la Tour Saint-Jacques","xy":null,"total":316,"identifiant":1358.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":8000,"votes_physiques":251,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":209,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin p\u00e9dagogique dans la cour de l'\u00e9cole maternelle Buffon","xy":null,"total":460,"identifiant":1718.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":140000,"votes_physiques":199,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Participation citoyenne","votes_par_internet":179,"projets":"Un auvent pour l'\u00e9cole maternelle 15 bis rue Buffon","xy":null,"total":378,"identifiant":1701.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":35000,"votes_physiques":165,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":135,"projets":"Am\u00e9liorer les travers\u00e9es pi\u00e9tonnes rue Saint-M\u00e9dard","xy":null,"total":300,"identifiant":1711.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":200000,"votes_physiques":141,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":143,"projets":"Embellir l'\u00e9cole maternelle 29, rue Mouffetard","xy":null,"total":284,"identifiant":1716.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":16000,"votes_physiques":97,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":123,"projets":"Mise en lumi\u00e8re de la fa\u00e7ade de l\u2019\u00e9glise Saint-\u00c9phrem","xy":null,"total":220,"identifiant":1709.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":300000,"votes_physiques":76,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":113,"projets":"Changer le rev\u00eatement de la cour de l'\u00e9cole Sommerard","xy":null,"total":189,"identifiant":1715.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":150000,"votes_physiques":98,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":171,"projets":"Restauration de la fontaine de la Paix","xy":null,"total":269,"identifiant":1903.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":270000,"votes_physiques":26,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":132,"projets":"Faire de la rue des Beaux-Arts une Zone de rencontre","xy":null,"total":158,"identifiant":1902.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":305000,"votes_physiques":67,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":589,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement et v\u00e9g\u00e9talisation de l'avenue Trudaine","xy":null,"total":656,"identifiant":1939.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":20000,"votes_physiques":215,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":341,"projets":"Restauration d'un tableau de l'\u00e9glise de la Sainte-Trinit\u00e9","xy":null,"total":556,"identifiant":1931.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":15000,"votes_physiques":125,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":235,"projets":"Fresque des grandes figures de l'art et de la culture du 9\u00e8me arrondissement","xy":null,"total":360,"identifiant":1933.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":180000,"votes_physiques":593,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1225,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue  du Faubourg Saint-Denis entre Magenta et La Fayette","xy":null,"total":1818,"identifiant":2040.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":40000,"votes_physiques":356,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":455,"projets":"Cr\u00e9ation d'une structure d'escalade dans le jardin du Chalet","xy":null,"total":811,"identifiant":2024.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":150000,"votes_physiques":419,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":312,"projets":"R\u00e9novation des espaces et des jeux ext\u00e9rieurs de la cr\u00e8che Alban Satragne","xy":null,"total":731,"identifiant":2035.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":450000,"votes_physiques":434,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":972,"projets":"Am\u00e9nagement d'un parcours sportif sur les grands boulevards du 11e arrondissement","xy":null,"total":1406,"identifiant":1791.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":3000,"votes_physiques":209,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":557,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue de la Folie-M\u00e9ricourt","xy":null,"total":766,"identifiant":1814.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":20000,"votes_physiques":211,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":483,"projets":"Cr\u00e9ation d'un mur v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 au 27 rue des boulets","xy":null,"total":694,"identifiant":1784.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":200000,"votes_physiques":149,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":404,"projets":"Am\u00e9nager le passage Beslay","xy":null,"total":553,"identifiant":1816.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":50000,"votes_physiques":164,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":373,"projets":"Insonoriser des locaux de l'\u00e9cole de la rue Popincourt","xy":null,"total":537,"identifiant":1793.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":20000,"votes_physiques":189,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":259,"projets":"Du num\u00e9rique et plus d'\u00e9changes au coll\u00e8ge Anne Frank","xy":null,"total":448,"identifiant":1801.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":400000,"votes_physiques":141,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":251,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation et r\u00e9novation du square Rajman","xy":null,"total":392,"identifiant":1788.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":8000,"votes_physiques":124,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":238,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser le passage du jeu de Boules","xy":null,"total":362,"identifiant":1789.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":20000,"votes_physiques":177,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":167,"projets":"Jeux pour enfants passage Bullourde","xy":null,"total":344,"identifiant":1787.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":12000,"votes_physiques":130,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":155,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un recoin de la rue Candie","xy":null,"total":285,"identifiant":1781.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":200000,"votes_physiques":387,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Solidarit\u00e9","votes_par_internet":562,"projets":"Am\u00e9nagement de casiers de bagagerie dans les bains-douches Charenton","xy":null,"total":949,"identifiant":2070.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":375000,"votes_physiques":286,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":261,"projets":"Agrandissement du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole A, 56 rue de Picpus","xy":null,"total":547,"identifiant":2077.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":20000,"votes_physiques":262,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":264,"projets":"Cr\u00e9ation d'une fresque murale rue de Reuilly","xy":null,"total":526,"identifiant":2074.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":8000,"votes_physiques":210,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":281,"projets":"Cr\u00e9ation d'un couloir de bus rue de Charenton","xy":null,"total":491,"identifiant":2100.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":40000,"votes_physiques":175,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":164,"projets":"S\u00e9curisation du passage pi\u00e9ton devant l'\u00e9cole du 52 rue de Wattignies","xy":null,"total":339,"identifiant":2086.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":55000,"votes_physiques":169,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":161,"projets":"Accessibilit\u00e9 de la rue Baron le Roy","xy":null,"total":330,"identifiant":2061.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":15000,"votes_physiques":181,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":117,"projets":"Facilitation du cheminement pi\u00e9ton \u00e0 l'angle du boulevard de Reuilly et de la rue du Docteur Goujon","xy":null,"total":298,"identifiant":2053.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":500000,"votes_physiques":761,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":930,"projets":"Des r\u00e9fectoires amelior\u00e9s  et des lieux de d\u00e9tente dans les \u00e9coles du 13e","xy":null,"total":1691,"identifiant":1531.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":10000,"votes_physiques":671,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":832,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser et embellir la place Pinel","xy":null,"total":1503,"identifiant":1523.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":60000,"votes_physiques":552,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":807,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la place Verlaine","xy":null,"total":1359,"identifiant":1534.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":8000,"votes_physiques":481,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":637,"projets":"Des am\u00e9nagements sportifs (Street workout) sur le quai Fran\u00e7ois Mauriac","xy":null,"total":1118,"identifiant":1537.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":45000,"votes_physiques":412,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":479,"projets":"Une meilleure acoustique pour la cantine de l'\u00e9cole Primo Levi","xy":null,"total":891,"identifiant":1530.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":5000,"votes_physiques":382,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":404,"projets":"Am\u00e9liorer la visibilit\u00e9 du carrefour P\u00e8re Guerin\/ Moulin des Pr\u00e9s","xy":null,"total":786,"identifiant":1536.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":300000,"votes_physiques":338,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":408,"projets":"Restructuration du terrain de sport Jenner","xy":null,"total":746,"identifiant":1539.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":200000,"votes_physiques":322,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":334,"projets":"Hommage \u00e0 Coluche","xy":null,"total":656,"identifiant":1528.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":371000,"votes_physiques":634,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":1226,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation des murs et des rues du 14e arrondissement","xy":null,"total":1860,"identifiant":1556.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":400000,"votes_physiques":368,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":518,"projets":"Installation d'appareils de remise en forme dans le 14e","xy":null,"total":886,"identifiant":1577.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":80000,"votes_physiques":165,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":405,"projets":"Am\u00e9nager l'avenue Jean Moulin","xy":null,"total":570,"identifiant":1572.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":193000,"votes_physiques":147,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":228,"projets":"Valorisation des facades et des espaces pi\u00e9tons des rues Maurice Bouchor et Pr\u00e9vost-Paradol (Porte de Vanves)","xy":null,"total":375,"identifiant":1570.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":25000,"votes_physiques":324,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":632,"projets":"Un mur v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 et des jardini\u00e8res rue du Commerce","xy":null,"total":956,"identifiant":1758.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":700000,"votes_physiques":261,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":647,"projets":"R\u00e9novation du square du Clos-Feuqui\u00e8res","xy":null,"total":908,"identifiant":1732.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":8000,"votes_physiques":336,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":500,"projets":"Un lieu d'apprentissage des langues rue des Quatre Fr\u00e8res Peignot","xy":null,"total":836,"identifiant":1756.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":300000,"votes_physiques":258,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":544,"projets":"De nouvelles aires de jeux dans le parc Andr\u00e9 Citro\u00ebn","xy":null,"total":802,"identifiant":1724.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":150000,"votes_physiques":211,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":383,"projets":"R\u00e9habiliter et cr\u00e9er des mares dans les squares du 15e","xy":null,"total":594,"identifiant":1727.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":20000,"votes_physiques":215,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":371,"projets":"Cr\u00e9ation de parcours sensoriels dans le parc Georges Brassens","xy":null,"total":586,"identifiant":1755.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":100000,"votes_physiques":144,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":374,"projets":"Un espace convivial entre th\u00e9\u00e2tre et nature - Th\u00e9\u00e2tre Monfort","xy":null,"total":518,"identifiant":1747.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":300000,"votes_physiques":44,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":145,"projets":"Couverture des terrains de sport Gaston de Caillavet","xy":null,"total":189,"identifiant":1769.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":120000,"votes_physiques":48,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":134,"projets":"Cr\u00e9er une zone de rencontre place Jacques Marette","xy":null,"total":182,"identifiant":1742.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":40000,"votes_physiques":37,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":69,"projets":"Cr\u00e9ation de deux jardini\u00e8res \u00e0 l'angle de la rue L\u00e9on Delhomme et de la rue Yvart","xy":null,"total":106,"identifiant":1726.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":425000,"votes_physiques":522,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":699,"projets":"R\u00e9novation des sanitaires dans des \u00e9tablissements scolaires du 16e arrondissement","xy":null,"total":1221,"identifiant":1829.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":90000,"votes_physiques":382,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":436,"projets":"R\u00e9nover la piste cyclable le long de la Seine entre Trocad\u00e9ro et Alma-Marceau","xy":null,"total":818,"identifiant":1831.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":120000,"votes_physiques":343,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":343,"projets":"Installation de tables de tri s\u00e9lectif des d\u00e9chets dans les r\u00e9fectoires des cantines scolaires","xy":null,"total":686,"identifiant":1830.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":500000,"votes_physiques":349,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":229,"projets":"Visiophones pour s\u00e9curiser l'acc\u00e8s des cr\u00e8ches et des \u00e9coles du 16e arrondissement","xy":null,"total":578,"identifiant":1836.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":220000,"votes_physiques":227,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":225,"projets":"R\u00e9nover la rue Chardon Lagache","xy":null,"total":452,"identifiant":1833.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":50000,"votes_physiques":329,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":499,"projets":"Favoriser le sport dans les jardins du 17e","xy":null,"total":828,"identifiant":1446.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":11000,"votes_physiques":189,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":537,"projets":"Installation de jardini\u00e8res dans la rue Legendre","xy":null,"total":726,"identifiant":1478.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":120000,"votes_physiques":264,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":373,"projets":"Cr\u00e9ation d'un parcours sportif","xy":null,"total":637,"identifiant":1489.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":35000,"votes_physiques":172,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":262,"projets":"Un boulodrome dans le 17e","xy":null,"total":434,"identifiant":1495.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":13000,"votes_physiques":93,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":321,"projets":"Am\u00e9nager le trottoir au croisement des rues Guy M\u00f4quet et Davy","xy":null,"total":414,"identifiant":1462.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":300000,"votes_physiques":67,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":327,"projets":"Agrandir le r\u00e9fectoire des \u00e9coles Pereire","xy":null,"total":394,"identifiant":1500.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":12000,"votes_physiques":178,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":207,"projets":"Des marelles dans les cours d'\u00e9cole","xy":null,"total":385,"identifiant":1468.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":320000,"votes_physiques":67,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":291,"projets":"Pi\u00e9tonnisation de la rue Saint-Jean","xy":null,"total":358,"identifiant":1484.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":50000,"votes_physiques":94,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":188,"projets":"Embellissement des  terrains de tennis du boulevard Pereire","xy":null,"total":282,"identifiant":1454.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":12000,"votes_physiques":87,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":133,"projets":"Cr\u00e9er un passage prot\u00e9g\u00e9 entre les rues \u00c9mile et Armand Massard et le boulevard de Reims","xy":null,"total":220,"identifiant":1485.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":10000,"votes_physiques":113,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":93,"projets":"Des bancs pour l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire boulevard de Reims","xy":null,"total":206,"identifiant":1469.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":150000,"votes_physiques":30,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":27,"projets":"R\u00e9novation d'une aire de jeux square Lily Laskine","xy":null,"total":57,"identifiant":1476.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":45000,"votes_physiques":484,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1193,"projets":"Ouvrir le 18e au Street Art","xy":null,"total":1677,"identifiant":1842.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":511500,"votes_physiques":321,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":893,"projets":"Embellir les placettes du quartier Jules Joffrin","xy":null,"total":1214,"identifiant":1862.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":200000,"votes_physiques":211,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":920,"projets":"Mieux \u00e9clairer le viaduc de la Ligne 2 du m\u00e9tro a\u00e9rien","xy":null,"total":1131,"identifiant":1887.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":320000,"votes_physiques":205,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":523,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement du passage Ramey","xy":null,"total":728,"identifiant":1893.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":40000,"votes_physiques":262,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":318,"projets":"Des murs v\u00e9g\u00e9talis\u00e9s rue de l'\u00c9vangile","xy":null,"total":580,"identifiant":1882.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":1700000,"votes_physiques":184,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":812,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement des rues Clignancourt et Ramey","xy":null,"total":996,"identifiant":1859.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":50000,"votes_physiques":197,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":752,"projets":"Cr\u00e9er des boulodromes dans le 18e","xy":null,"total":949,"identifiant":1855.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":20000,"votes_physiques":267,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":567,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'une partie de la rue Marcadet","xy":null,"total":834,"identifiant":1847.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":39000,"votes_physiques":206,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":302,"projets":"Passage pi\u00e9ton rue Marcadet","xy":null,"total":508,"identifiant":1894.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":35000,"votes_physiques":100,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":365,"projets":"Restaurer l'\u0153uvre d'art le Chemin de Lumi\u00e8re","xy":null,"total":465,"identifiant":1875.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":30000,"votes_physiques":67,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":220,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue Cyrano De Bergerac","xy":null,"total":287,"identifiant":1883.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":60000,"votes_physiques":56,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":106,"projets":"R\u00e9nover le square Henri Huchard","xy":null,"total":162,"identifiant":1851.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":150000,"votes_physiques":506,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1088,"projets":"Remise en eau des rivi\u00e8res du Parc des Buttes-Chaumont","xy":null,"total":1594,"identifiant":1658.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":30000,"votes_physiques":348,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":545,"projets":"Convivialit\u00e9 avenue de Flandre","xy":null,"total":893,"identifiant":1640.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":250000,"votes_physiques":70,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":235,"projets":"Mise en valeur de la rue Lally-Tollendal","xy":null,"total":305,"identifiant":1620.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":5000,"votes_physiques":140,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":141,"projets":"De nouveaux bancs place de l'Argonne","xy":null,"total":281,"identifiant":1630.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":625000,"votes_physiques":56,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":198,"projets":"Am\u00e9nagement de la place \u00e0 l'angle de la rue  Adolphe Mille et du quai de la Garonne","xy":null,"total":254,"identifiant":1637.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":12000,"votes_physiques":109,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":56,"projets":"R\u00e9am\u00e9nager le local \u00e0 rollers dans l'\u00e9cole Armand Carrel","xy":null,"total":165,"identifiant":1622.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":210000,"votes_physiques":33,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":119,"projets":"Animer la  place Marcel Achard","xy":null,"total":152,"identifiant":1648.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":60000,"votes_physiques":880,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":1217,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin potager \u00e0 l'angle de la rue des Cascades et de la rue de Savies","xy":null,"total":2097,"identifiant":1927.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":400000,"votes_physiques":429,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":556,"projets":"Embellir et cr\u00e9er un lieu de convivialit\u00e9 dans le square L\u00e9on-Frapi\u00e9","xy":null,"total":985,"identifiant":1924.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":100000,"votes_physiques":481,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et Jeunesse","votes_par_internet":379,"projets":"Cr\u00e9er une aire de jeux d'eau pour la cr\u00e8che Monplaisir","xy":null,"total":860,"identifiant":1926.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":300000,"votes_physiques":268,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":247,"projets":"Transformation de la rue Dev\u00e9ria en zone de rencontre","xy":null,"total":515,"identifiant":1916.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":8000000,"votes_physiques":5823,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":8895,"projets":"Paris aux pi\u00e9tons","xy":null,"total":14718,"identifiant":1962.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":4301,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":5636,"projets":"Du mat\u00e9riel de nettoiement silencieux et non polluant","xy":null,"total":9937,"identifiant":1973.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1500000,"votes_physiques":2548,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Ville intelligente et num\u00e9rique","votes_par_internet":6376,"projets":"Des \u00e9quipements producteurs d'\u00e9nergies renouvelables","xy":null,"total":8924,"identifiant":1987.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":700000,"votes_physiques":3764,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":3747,"projets":"Des instruments de musique pour les jeunes parisiens","xy":null,"total":7511,"identifiant":1958.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":7000000,"votes_physiques":1923,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":5236,"projets":"Promenade le long du Canal Saint-Martin","xy":null,"total":7159,"identifiant":2007.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":3369,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":3564,"projets":"Des espaces innovants pour les chercheurs d'emploi parisiens","xy":null,"total":6933,"identifiant":1949.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":600000,"votes_physiques":1493,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":5107,"projets":"Paris assis","xy":null,"total":6600,"identifiant":2005.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":4500000,"votes_physiques":2504,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Eductation et jeunesse","votes_par_internet":3177,"projets":"Equiper les \u00e9coles en mat\u00e9riel num\u00e9rique","xy":null,"total":5681,"identifiant":2022.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":3567,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1534,"projets":"Faciliter les d\u00e9placements de tous dans la ville","xy":null,"total":5101,"identifiant":1961.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":200000,"votes_physiques":1168,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Vivre ensemble","votes_par_internet":3153,"projets":"Dans ma rue 2.0","xy":null,"total":4321,"identifiant":1951.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1300000,"votes_physiques":2621,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":1681,"projets":"Lecture pour tous (et biblioth\u00e8ques hors les murs)","xy":null,"total":4302,"identifiant":1975.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":3500000,"votes_physiques":1573,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":2353,"projets":"Colonel Fabien, une nouvelle place","xy":null,"total":3926,"identifiant":1960.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":10000000,"votes_physiques":990,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":2214,"projets":"Une passerelle pi\u00e9tonne pour franchir le p\u00e9riph\u00e9rique","xy":null,"total":3204,"identifiant":2013.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":4200000,"votes_physiques":773,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":1205,"projets":"Artoth\u00e8que : pour une oeuvre d'art chez soi","xy":null,"total":1978,"identifiant":1974.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75001,"montant":50000,"votes_physiques":28,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":83,"projets":"Une fontaine Wallace avenue de l'Op\u00e9ra","xy":null,"total":111,"identifiant":1552.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":8000,"votes_physiques":147,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":231,"projets":"Pose de jardini\u00e8res place des Victoires et\/ou rue Etienne Marcel","xy":null,"total":378,"identifiant":1515.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":115000,"votes_physiques":144,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":167,"projets":"R\u00e9nover la cour de r\u00e9cr\u00e9ation de l'\u00e9cole Etienne Marcel","xy":null,"total":311,"identifiant":1511.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":120000,"votes_physiques":237,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":204,"projets":"Cr\u00e9ation d'une rampe d\u2019acc\u00e8s entre le square Leonor Fini et le jardin du Mus\u00e9e Picasso","xy":null,"total":441,"identifiant":1672.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":70000,"votes_physiques":155,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":147,"projets":"Restauration des fragments de monuments et fragments lapidaires du Square Cain","xy":null,"total":302,"identifiant":1666.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":15000,"votes_physiques":363,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":449,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation des rues de l'arrondissement","xy":null,"total":812,"identifiant":1706.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":15000,"votes_physiques":155,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":243,"projets":"Pi\u00e9tonnisation du quartier Saint-S\u00e9verin","xy":null,"total":398,"identifiant":1692.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":10000,"votes_physiques":148,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":229,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue des Anglais","xy":null,"total":377,"identifiant":1699.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":50000,"votes_physiques":150,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":198,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du toit du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole Pierre Brossolette","xy":null,"total":348,"identifiant":1707.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":200000,"votes_physiques":118,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":186,"projets":"R\u00e9nover la cour de r\u00e9cr\u00e9ation de l'\u00e9cole rue de Poissy","xy":null,"total":304,"identifiant":1697.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":30000,"votes_physiques":150,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":134,"projets":"Am\u00e9nagements  place de l\u2019Estrapade","xy":null,"total":265,"identifiant":1694.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":60000,"votes_physiques":67,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":198,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9 au square Ozanam","xy":null,"total":265,"identifiant":1900.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75007,"montant":12000,"votes_physiques":224,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":174,"projets":"Une ruche sur le Champ de Mars","xy":null,"total":398,"identifiant":1606.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75007,"montant":50000,"votes_physiques":175,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":103,"projets":"Am\u00e9nager et \u00e9quiper la cour de l'\u00e9cole de l'avenue de la Motte-Picquet","xy":null,"total":278,"identifiant":1604.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75008,"montant":300000,"votes_physiques":91,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":72,"projets":"R\u00e9novation de la rue Royale","xy":null,"total":163,"identifiant":1612.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":80000,"votes_physiques":176,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":459,"projets":"Cr\u00e9er une Zone de rencontre autour du square Montholon","xy":null,"total":635,"identifiant":1943.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":180000,"votes_physiques":585,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":827,"projets":"Cr\u00e9ation d'un espace vert partag\u00e9 rue Louis Blanc","xy":null,"total":1412,"identifiant":2028.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":100000,"votes_physiques":388,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":569,"projets":"Elargissement du trottoir du bas de la rue de la Grange-aux-Belles","xy":null,"total":957,"identifiant":2046.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":20000,"votes_physiques":330,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":982,"projets":"Pose de 20 bacs \u00e0 fleurs dans les rues de l'arrondissement","xy":null,"total":1312,"identifiant":1777.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":14000,"votes_physiques":298,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":624,"projets":"Remise en \u00e9tat de l'horloge de l'\u00e9glise Saint-Ambroise","xy":null,"total":922,"identifiant":1779.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":1200000,"votes_physiques":148,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":609,"projets":"Am\u00e9nagement de la place Mireille Havet (m\u00e9tro Faidherbe-Chaligny)","xy":null,"total":757,"identifiant":1809.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":4000,"votes_physiques":252,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":487,"projets":"Jardin partag\u00e9 Pihet-Beslay","xy":null,"total":739,"identifiant":1798.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":350000,"votes_physiques":284,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":436,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement du quartier Saint-Bernard","xy":null,"total":720,"identifiant":1804.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":15000,"votes_physiques":239,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Solidarit\u00e9","votes_par_internet":455,"projets":"Installation de cabanes de stockage de jeux pour les enfants dans les jardins","xy":null,"total":694,"identifiant":1823.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":1000,"votes_physiques":176,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":464,"projets":"Remise en \u00e9tat de l'\u00e9clairage de la fontaine de la rue de la Roquette","xy":null,"total":640,"identifiant":1805.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":420000,"votes_physiques":219,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":365,"projets":"R\u00e9nover la cour de l'\u00e9cole de la rue de la Roquette","xy":null,"total":584,"identifiant":1782.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":20000,"votes_physiques":135,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":279,"projets":"Pi\u00e9tonniser la rue Auguste Barbier le dimanche","xy":null,"total":414,"identifiant":1790.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":15000,"votes_physiques":113,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":295,"projets":"Fresque murale rue L\u00e9on Frot","xy":null,"total":408,"identifiant":1811.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":80000,"votes_physiques":139,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":220,"projets":"\u00c9clairage public Cit\u00e9 Popincourt","xy":null,"total":359,"identifiant":1799.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":50000,"votes_physiques":437,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":602,"projets":"Cr\u00e9ation d'un parcours v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 de la Caserne de Reuilly au jardin de Reuilly","xy":null,"total":1039,"identifiant":2090.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":300000,"votes_physiques":304,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":575,"projets":"Implantation d'un ancien wagon, all\u00e9e Vivaldi","xy":null,"total":879,"identifiant":2071.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":300000,"votes_physiques":542,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":335,"projets":"Couverture du terrain de sport de la rue d'Aligre","xy":null,"total":877,"identifiant":2079.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":1000000,"votes_physiques":225,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":447,"projets":"Am\u00e9nagement du tunnel de la rue de Rambouillet","xy":null,"total":672,"identifiant":2075.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":300000,"votes_physiques":282,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":362,"projets":"R\u00e9novation du sol sportif du gymnase Reuilly","xy":null,"total":644,"identifiant":2091.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":20000,"votes_physiques":385,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":199,"projets":"S\u00e9curisation des travers\u00e9es pi\u00e9tonnes rue de Charenton","xy":null,"total":584,"identifiant":2069.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":680000,"votes_physiques":234,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":348,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue Abel","xy":null,"total":582,"identifiant":2068.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":40000,"votes_physiques":296,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":279,"projets":"\u00c9largissement du trottoir rue de Picpus","xy":null,"total":575,"identifiant":2048.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":4800,"votes_physiques":260,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":277,"projets":"Des bacs \u00e0 fleurs sur le boulevard Soult","xy":null,"total":537,"identifiant":2062.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":70000,"votes_physiques":152,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":232,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur de la rue de Rambouillet","xy":null,"total":384,"identifiant":2055.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":80000,"votes_physiques":216,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":161,"projets":"S\u00e9curisation de la travers\u00e9e pi\u00e9tonne rue du Sahel","xy":null,"total":377,"identifiant":2064.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":120000,"votes_physiques":104,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":240,"projets":"Mise \u00e0 sens unique de la rue du Sergent Bauchat","xy":null,"total":344,"identifiant":2065.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":10000,"votes_physiques":95,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":33,"projets":"S\u00e9curisation de la travers\u00e9e pi\u00e9tonne avenue du G\u00e9n\u00e9ral Messimy","xy":null,"total":128,"identifiant":2073.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":60000,"votes_physiques":882,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":1207,"projets":"Un potager sur la dalle des Olympiades","xy":null,"total":2089,"identifiant":1533.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":800000,"votes_physiques":671,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":1117,"projets":"R\u00e9habilitation de la piste cyclable boulevard Vincent Auriol","xy":null,"total":1788,"identifiant":1545.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":30000,"votes_physiques":446,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":721,"projets":"Du street art sous le pont Pascal","xy":null,"total":1167,"identifiant":1529.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":300000,"votes_physiques":403,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":426,"projets":"Arche de la fraternit\u00e9 franco-asiatique","xy":null,"total":829,"identifiant":1522.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":80000,"votes_physiques":389,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":411,"projets":"S\u00e9curisation du carrefour Amiral Mouchez \/ Lemaignan","xy":null,"total":800,"identifiant":1535.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":300000,"votes_physiques":373,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":418,"projets":"Cr\u00e9er une zone de rencontre boulevard de Port-Royal","xy":null,"total":791,"identifiant":1524.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":50000,"votes_physiques":276,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":225,"projets":"Cr\u00e9ation d'un mur de pelote basque dans le  Centre Sportif Charles Moureu","xy":null,"total":501,"identifiant":1542.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":200000,"votes_physiques":168,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":332,"projets":"Am\u00e9nagement de la rue Fernand Widal","xy":null,"total":500,"identifiant":1543.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":670000,"votes_physiques":309,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":803,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la place de Catalogne","xy":null,"total":1112,"identifiant":1564.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":680000,"votes_physiques":295,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":815,"projets":"Am\u00e9nagement de la rue de la Ga\u00eet\u00e9","xy":null,"total":1110,"identifiant":1571.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":1500000,"votes_physiques":236,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":757,"projets":"Restaurer le moulin de Montparnasse","xy":null,"total":993,"identifiant":1553.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":1500000,"votes_physiques":350,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":447,"projets":"R\u00e9novation de l'espace d'accueil de la piscine DIDOT","xy":null,"total":797,"identifiant":1555.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":440000,"votes_physiques":214,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":582,"projets":"R\u00e9novation de la rue du Ch\u00e2teau","xy":null,"total":796,"identifiant":1579.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":40000,"votes_physiques":304,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":283,"projets":"Coqs et poules dans les jardins du 14e","xy":null,"total":587,"identifiant":1563.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":200000,"votes_physiques":238,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":640,"projets":"Am\u00e9nagement sous le pont des rues de Vouill\u00e9 et d'Al\u00e9sia","xy":null,"total":878,"identifiant":1764.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":300000,"votes_physiques":202,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":515,"projets":"Cr\u00e9ation d'un espace d'escalade sur la chemin\u00e9e Beaugrenelle","xy":null,"total":717,"identifiant":1771.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":1500000,"votes_physiques":178,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":446,"projets":"Enrichir l'offre sportive du Centre Suzanne Lenglen","xy":null,"total":624,"identifiant":1768.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":20000,"votes_physiques":206,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":387,"projets":"R\u00e9novation du tunnel Ouest ceinture de Paris","xy":null,"total":593,"identifiant":1746.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":50000,"votes_physiques":238,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":352,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9 au square Dupleix","xy":null,"total":590,"identifiant":1737.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":210000,"votes_physiques":264,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":316,"projets":"R\u00e9novation des trottoirs et de l'\u00e9clairage boulevard Pasteur","xy":null,"total":580,"identifiant":1762.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":630000,"votes_physiques":164,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":372,"projets":"Am\u00e9nagement du rond-point Saint-Charles","xy":null,"total":536,"identifiant":1740.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":300000,"votes_physiques":152,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":226,"projets":"Un espace de skate Porte de Vanves \/ Porte Brancion","xy":null,"total":378,"identifiant":1774.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":120000,"votes_physiques":76,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":240,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation des avenues de la Porte Brancion et Albert Bartholom\u00e9","xy":null,"total":316,"identifiant":1725.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":25000,"votes_physiques":69,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":189,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur du jardin Bargue-Platon","xy":null,"total":258,"identifiant":1735.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":400000,"votes_physiques":76,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":180,"projets":"R\u00e9habilitation du gymnase Charles Rigoulot","xy":null,"total":256,"identifiant":1770.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":1500000,"votes_physiques":225,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":480,"projets":"Cr\u00e9ation d'une salle de tennis de table pour le 16e arrondissement","xy":null,"total":705,"identifiant":1834.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":10000,"votes_physiques":249,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":245,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue Fresnel","xy":null,"total":494,"identifiant":1828.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":400000,"votes_physiques":260,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":228,"projets":"\u00c9largir les trottoirs rue Boileau","xy":null,"total":488,"identifiant":1838.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":5000,"votes_physiques":333,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":485,"projets":"Installer des bancs publics suppl\u00e9mentaires dans le 17e arrondissement","xy":null,"total":818,"identifiant":1459.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":50000,"votes_physiques":38,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":274,"projets":"Un \u00e9co-point mobile square Villa Sainte-Croix","xy":null,"total":312,"identifiant":1487.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":500000,"votes_physiques":123,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":155,"projets":"Centre sportif Courcelles : couverture de deux  courts de tennis","xy":null,"total":278,"identifiant":1497.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":45000,"votes_physiques":89,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":160,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du parvis de l'\u00e9glise Notre-Dame de Compassion","xy":null,"total":249,"identifiant":1451.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":4000,"votes_physiques":80,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":150,"projets":"Un espace sc\u00e9nique biblioth\u00e8que Colette Vivier","xy":null,"total":230,"identifiant":1465.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":210000,"votes_physiques":40,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":82,"projets":"\u00c9largissement des trottoirs rue de l'Arc de Triomphe","xy":null,"total":122,"identifiant":1457.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":146000,"votes_physiques":29,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":37,"projets":"R\u00e9novation de la chauss\u00e9e rue du Colonel Moll","xy":null,"total":66,"identifiant":1458.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":80000,"votes_physiques":11,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":36,"projets":"R\u00e9nover la rue d'H\u00e9liopolis","xy":null,"total":47,"identifiant":1499.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":730000,"votes_physiques":346,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1121,"projets":"Embellissement de la place Jules Joffrin","xy":null,"total":1467,"identifiant":1840.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":10000,"votes_physiques":386,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":589,"projets":"Am\u00e9nagement du rond point de la Chapelle","xy":null,"total":975,"identifiant":1898.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":288000,"votes_physiques":284,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":660,"projets":"Des agr\u00e8s sportifs pour tous et toutes dans le 18e","xy":null,"total":944,"identifiant":1897.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":541500,"votes_physiques":151,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":599,"projets":"Am\u00e9nagement de la placette situ\u00e9e entre Simart - Clignancourt - Marcadet","xy":null,"total":750,"identifiant":1856.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":5000,"votes_physiques":212,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":398,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la placette d'Ornano","xy":null,"total":610,"identifiant":1886.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":600000,"votes_physiques":236,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":361,"projets":"Balade verte entre les squares Binet et Sembat","xy":null,"total":597,"identifiant":1845.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":265000,"votes_physiques":161,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":380,"projets":"R\u00e9novation des sols dans les cr\u00e8ches","xy":null,"total":541,"identifiant":1877.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":3000,"votes_physiques":112,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":409,"projets":"Une estrade pour les lavabos de l'\u00e9cole Ferdinand Flocon","xy":null,"total":521,"identifiant":1844.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":3000,"votes_physiques":107,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":353,"projets":"Planter des arbustes \u00e0 fleurs dans l'espace v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 de la rue du Chevalier de la Barre","xy":null,"total":460,"identifiant":1884.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":144000,"votes_physiques":185,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":213,"projets":"\u00c9largir le trottoir devant l'\u00e9cole Cav\u00e9","xy":null,"total":398,"identifiant":1890.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":7000,"votes_physiques":101,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":223,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue Capron","xy":null,"total":324,"identifiant":1872.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":50000,"votes_physiques":132,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":181,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jeu rappelant le souvenir d'Eiffel - square Boinod","xy":null,"total":313,"identifiant":1874.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":30000,"votes_physiques":89,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":167,"projets":"Embellir la cour de l'\u00e9cole de la rue du D\u00e9partement","xy":null,"total":256,"identifiant":1843.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":1000000,"votes_physiques":68,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":162,"projets":"Am\u00e9nagement de la rue Jean-Fran\u00e7ois L\u00e9pine","xy":null,"total":230,"identifiant":1889.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":30000,"votes_physiques":80,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":93,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue Maxime Lisbonne","xy":null,"total":173,"identifiant":1846.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":307000,"votes_physiques":22,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":70,"projets":"Embellir la place de la rue Dimey","xy":null,"total":92,"identifiant":1864.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":120000,"votes_physiques":323,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":523,"projets":"Installation de 2 fontaines p\u00e9tillantes dans les parcs de la Butte du chapeau-rouge et des Buttes-Chaumont","xy":null,"total":846,"identifiant":1652.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":320000,"votes_physiques":263,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":395,"projets":"R\u00e9novation et accroissement de l'offre de jeux pour enfants","xy":null,"total":658,"identifiant":1654.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":274000,"votes_physiques":186,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":374,"projets":"Am\u00e9nagement de la rue des F\u00eates","xy":null,"total":560,"identifiant":1633.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":115000,"votes_physiques":247,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":292,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un terre-plein Quai de la Gironde","xy":null,"total":539,"identifiant":1621.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":15000,"votes_physiques":222,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":301,"projets":"Pratique musicale pour tous au coll\u00e8ge E. Var\u00e8se","xy":null,"total":523,"identifiant":1653.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":250000,"votes_physiques":179,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":176,"projets":"Cr\u00e9er un espace convivial devant le 156, rue d'Aubervilliers","xy":null,"total":355,"identifiant":2155.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":10000,"votes_physiques":150,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":191,"projets":"Une cabane pour la cr\u00e8che Verdun","xy":null,"total":341,"identifiant":1635.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":300000,"votes_physiques":51,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":190,"projets":"R\u00e9habilitation de la place Henri Fizbin","xy":null,"total":241,"identifiant":1642.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":20000,"votes_physiques":563,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":901,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue de la Bidassoa","xy":null,"total":1464,"identifiant":1910.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":600000,"votes_physiques":672,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":647,"projets":"R\u00e9novation des aires de jeux squares Emmanuel Fleury, Debrousse et des Amandiers","xy":null,"total":1319,"identifiant":1912.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":200000,"votes_physiques":550,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":537,"projets":"Am\u00e9nagement d'un mur d'escalade au gymnase Paul-Meurice","xy":null,"total":1087,"identifiant":1930.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":20000,"votes_physiques":484,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":553,"projets":"Embellir les murs des \u00e9coles primaires  Olivier M\u00e9tra et Davout","xy":null,"total":1037,"identifiant":1908.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":200000,"votes_physiques":283,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":588,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement de la place Henri Krasucki","xy":null,"total":871,"identifiant":1915.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":260000,"votes_physiques":294,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":426,"projets":"Faire de la rue Auger une Zone de rencontre","xy":null,"total":720,"identifiant":1922.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":7500000,"votes_physiques":3330,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":8245,"projets":"La reconqu\u00eate de la Petite Ceinture","xy":null,"total":11575,"identifiant":2008.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2000000,"votes_physiques":4107,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":5464,"projets":"Des fontaines \u00e0 boire dans tout Paris","xy":null,"total":9571,"identifiant":1990.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":2651,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":5174,"projets":"Des composteurs dans les jardins","xy":null,"total":7825,"identifiant":1979.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":5600000,"votes_physiques":3739,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":3847,"projets":"R\u00e9appropriation du Marais par les pi\u00e9tons et les cyclistes","xy":null,"total":7586,"identifiant":1955.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":3700000,"votes_physiques":3460,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Eductation et jeunesse","votes_par_internet":2962,"projets":"Des salles de sciences renov\u00e9es pour les coll\u00e9giens","xy":null,"total":6422,"identifiant":1946.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":2177,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":2627,"projets":"Des passages pi\u00e9tons plus agr\u00e9ables et plus s\u00fbrs","xy":null,"total":4804,"identifiant":2020.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":3500000,"votes_physiques":1887,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":2044,"projets":"Des lieux innovants pour les nouvelles pratiques sportives","xy":null,"total":3931,"identifiant":1967.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":4100000,"votes_physiques":1665,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Vivre ensemble","votes_par_internet":2192,"projets":"La f\u00eate au pied des immeubles","xy":null,"total":3857,"identifiant":1972.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":1300,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Vivre ensemble","votes_par_internet":1980,"projets":"D\u00e9velopper des jardins th\u00e9rapeutiques","xy":null,"total":3280,"identifiant":1991.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":9000000,"votes_physiques":1132,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Ville intelligente et num\u00e9rique","votes_par_internet":1928,"projets":"Un pass Paris services","xy":null,"total":3060,"identifiant":1982.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":1266,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Ville intelligente et num\u00e9rique","votes_par_internet":1495,"projets":"Un r\u00e9seau social pour faciliter la mise en relation","xy":null,"total":2761,"identifiant":1977.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":1022,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":1689,"projets":"Des espaces de libert\u00e9 canins","xy":null,"total":2711,"identifiant":1984.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":1611,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":921,"projets":"De nouveaux outils d'information pour faire du sport","xy":null,"total":2532,"identifiant":1954.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":800000,"votes_physiques":393,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":1130,"projets":"Le patrimoine \u00e0 l'heure du num\u00e9rique","xy":null,"total":1523,"identifiant":1983.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75001,"montant":35000,"votes_physiques":35,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":132,"projets":"Remise en \u00e9tat de la fontaine aux Palmiers","xy":null,"total":167,"identifiant":1548.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":40000,"votes_physiques":171,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":298,"projets":"Arche d'arbres fruitiers dans le quartier Montorgueil","xy":null,"total":469,"identifiant":1521.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":200000,"votes_physiques":125,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":234,"projets":"Des lanternes pour le quartier historique du 2\u00e8me arrondissement","xy":null,"total":359,"identifiant":1519.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":15000,"votes_physiques":109,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":194,"projets":"Embellir l\u2019escalier du Boulevard Bonne Nouvelle","xy":null,"total":303,"identifiant":1510.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":15000,"votes_physiques":46,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":107,"projets":"Fresque dans le square Bidault","xy":null,"total":153,"identifiant":1509.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":10000,"votes_physiques":425,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":233,"projets":"Jouer au Carreau du Temple","xy":null,"total":658,"identifiant":1671.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":10000,"votes_physiques":317,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":322,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'un mur rue au Maire \/ rue Beaubourg","xy":null,"total":639,"identifiant":1673.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":90000,"votes_physiques":103,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":99,"projets":"Une fresque dans le jardin Anne Frank","xy":null,"total":202,"identifiant":1665.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":20000,"votes_physiques":473,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Solidarit\u00e9","votes_par_internet":280,"projets":"R\u00e9novation des bains-douches Saint-Merri","xy":null,"total":753,"identifiant":1356.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":200000,"votes_physiques":393,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":227,"projets":"Augmenter l'offre sportive sur le TEP Charlemagne","xy":null,"total":620,"identifiant":1353.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":50000,"votes_physiques":200,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":125,"projets":"Restauration partielle de la fontaine Maubu\u00e9e","xy":null,"total":325,"identifiant":1354.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":210000,"votes_physiques":129,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":187,"projets":"Rendre pi\u00e9tonne la rue Edouard Qu\u00e9nu","xy":null,"total":316,"identifiant":1710.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":190000,"votes_physiques":92,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":190,"projets":"Am\u00e9lioration de l'entr\u00e9e et de la cour de l'\u00e9cole 250 bis rue Saint-Jacques","xy":null,"total":282,"identifiant":1708.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":50000,"votes_physiques":145,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":122,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement du jardin de la cr\u00e8che Saint-M\u00e9dard","xy":null,"total":267,"identifiant":1696.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":15000,"votes_physiques":115,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":151,"projets":"Art mural v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 et tourisme rue Galande","xy":null,"total":266,"identifiant":1693.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":100000,"votes_physiques":98,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":132,"projets":"R\u00e9novation partielle du square Robert-Montagne","xy":null,"total":230,"identifiant":1717.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":30000,"votes_physiques":61,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":109,"projets":"Am\u00e9nagements rue Blainville","xy":null,"total":170,"identifiant":1703.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":32000,"votes_physiques":55,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":91,"projets":"Am\u00e9nagement place Emmanuel Levinas","xy":null,"total":146,"identifiant":1704.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":515000,"votes_physiques":52,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":200,"projets":"\u00c9largissement des trottoirs de la rue des Saints-P\u00e8res","xy":null,"total":252,"identifiant":1904.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75007,"montant":8000,"votes_physiques":193,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":120,"projets":"Verdir la maison des Associations du 7\u00e8me","xy":null,"total":313,"identifiant":1605.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75008,"montant":54000,"votes_physiques":163,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":116,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement de passages pi\u00e9tons 223 rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9","xy":null,"total":279,"identifiant":1611.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75008,"montant":240000,"votes_physiques":126,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":102,"projets":"R\u00e9novation des Statues des Villes fran\u00e7aises Place de la Concorde","xy":null,"total":228,"identifiant":1608.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":120000,"votes_physiques":249,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":626,"projets":"Embellissement du parvis de l'\u00e9glise Notre-Dame-de-Lorette","xy":null,"total":875,"identifiant":1942.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":250000,"votes_physiques":101,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":513,"projets":"Fermeture \u00e0 la circulation du haut de la rue de la Rochefoucauld","xy":null,"total":614,"identifiant":1944.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":200000,"votes_physiques":154,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":373,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser le toit-terrasse de l'\u00e9cole de la rue de la Victoire","xy":null,"total":527,"identifiant":1938.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":15000,"votes_physiques":118,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":276,"projets":"R\u00e9alisation d'une fresque murale Place Blanche","xy":null,"total":394,"identifiant":1932.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":200000,"votes_physiques":570,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1137,"projets":"Pergola v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e rue du Faubourg Saint-Martin entre la Gare de l'Est et Ch\u00e2teau Landon","xy":null,"total":1707,"identifiant":2037.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":475000,"votes_physiques":356,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":724,"projets":"Restauration des grilles de l'Eglise Saint-Vincent-de-Paul","xy":null,"total":1080,"identifiant":2029.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":200000,"votes_physiques":244,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":482,"projets":"Elargissement du trottoir impair de la rue Eug\u00e8ne Varlin","xy":null,"total":726,"identifiant":2041.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":150000,"votes_physiques":172,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":684,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la place de la Fontaine Timbaud","xy":null,"total":856,"identifiant":1820.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":100000,"votes_physiques":289,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":536,"projets":"Des \u00e9quipements suppl\u00e9mentaires pour les \u00e9tablissements de petite enfance","xy":null,"total":825,"identifiant":1780.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":50000,"votes_physiques":204,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":584,"projets":"Faciliter les d\u00e9placements pi\u00e9tons rue de la Folie-M\u00e9ricourt","xy":null,"total":788,"identifiant":1821.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":5000,"votes_physiques":198,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":517,"projets":"Portrait de rues","xy":null,"total":715,"identifiant":1803.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":50000,"votes_physiques":232,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":339,"projets":"R\u00e9am\u00e9nager des sanitaires \u00e0 l'\u00e9cole de la rue Keller","xy":null,"total":571,"identifiant":1826.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":20000,"votes_physiques":131,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":379,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de l'Avenue Jean Aicard","xy":null,"total":510,"identifiant":1817.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":30000,"votes_physiques":112,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":290,"projets":"Installation d'\u00e9quipements sportifs square Damia et jardin Gall\u00e9","xy":null,"total":402,"identifiant":1824.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":15000,"votes_physiques":134,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":172,"projets":"Installer un auvent \u00e0 la porte de l'\u00e9cole de la rue Keller","xy":null,"total":306,"identifiant":1786.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":10000,"votes_physiques":108,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":193,"projets":"Un marquage artistique devant l'\u00e9cole 100, avenue de la R\u00e9publique","xy":null,"total":301,"identifiant":1800.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":15000,"votes_physiques":49,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":92,"projets":"Fresque rue du Commandant Lamy","xy":null,"total":141,"identifiant":1808.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":15000,"votes_physiques":471,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":578,"projets":"Des jardins p\u00e9dagogiques pour des cr\u00e8ches","xy":null,"total":1049,"identifiant":2072.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":120000,"votes_physiques":306,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Participation citoyenne","votes_par_internet":419,"projets":"R\u00e9nover la gare de Reuilly","xy":null,"total":725,"identifiant":2093.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":250000,"votes_physiques":292,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":392,"projets":"S\u00e9curisation du carrefour Charenton, Wattignies, Taine","xy":null,"total":684,"identifiant":2083.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":50000,"votes_physiques":386,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":267,"projets":"Accessibilit\u00e9 des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, rues de Montempoivre et Andr\u00e9 Derain","xy":null,"total":653,"identifiant":2059.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":300000,"votes_physiques":240,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":365,"projets":"Poursuite de l\u2019am\u00e9nagement du tunnel Proudhon","xy":null,"total":605,"identifiant":2078.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":175000,"votes_physiques":269,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":333,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la cour Saint-\u00c9loi","xy":null,"total":602,"identifiant":2050.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":65000,"votes_physiques":276,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":323,"projets":"Insonorisation du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole 59 rue de Reuilly","xy":null,"total":599,"identifiant":2101.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":100000,"votes_physiques":296,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":214,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement de la Rue Beccaria","xy":null,"total":510,"identifiant":2058.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":20000,"votes_physiques":233,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":253,"projets":"S\u00e9curisation des abords des \u00e9coles Jean Bouton et Diderot","xy":null,"total":486,"identifiant":2096.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":75000,"votes_physiques":193,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":163,"projets":"Am\u00e9nagement du Centre sportif L\u00e9on Mottot pour la boxe et le trampoline","xy":null,"total":356,"identifiant":2049.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":90000,"votes_physiques":70,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":167,"projets":"Raccourcissement de la travers\u00e9e pi\u00e9tonne rue de Picpus et rue de Toul","xy":null,"total":237,"identifiant":2088.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":210000,"votes_physiques":45,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":70,"projets":"Installation d'une statue en hommage \u00e0 Rutebeuf","xy":null,"total":115,"identifiant":2056.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":100000,"votes_physiques":415,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":609,"projets":"Cr\u00e9ation d'un escalier entre le quartier de Rungis et le boulevard Kellermann","xy":null,"total":1024,"identifiant":1527.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":100000,"votes_physiques":442,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":563,"projets":"R\u00e9novation de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des gymnases Choisy et Caillaux","xy":null,"total":1005,"identifiant":1540.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":100000,"votes_physiques":273,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":253,"projets":"R\u00e9novation des rampes de glisse du stade Boutroux","xy":null,"total":526,"identifiant":1538.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":1800000,"votes_physiques":358,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":906,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement d'une premi\u00e8re phase de la coul\u00e9e verte Vercing\u00e9torix","xy":null,"total":1264,"identifiant":1567.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":750000,"votes_physiques":293,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":814,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du boulevard Raspail","xy":null,"total":1107,"identifiant":1576.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":950000,"votes_physiques":230,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":535,"projets":"Une zone de rencontre rue Pernety","xy":null,"total":765,"identifiant":1573.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":300000,"votes_physiques":245,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":261,"projets":"R\u00e9novation des sols des gymnases Commandant-Mouchotte et Rosa-Parks","xy":null,"total":506,"identifiant":1559.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":10000,"votes_physiques":222,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":267,"projets":"S\u00e9curisation des pi\u00e9tons rue du Moulin de la Vierge","xy":null,"total":489,"identifiant":1578.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":600000,"votes_physiques":218,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":147,"projets":"Am\u00e9nagement d'une salle de musculation dans le stade Jules-No\u00ebl","xy":null,"total":365,"identifiant":1557.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":120000,"votes_physiques":308,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":757,"projets":"Espace de Coworking \u00e9tudiants - entrepreneurs dans la gare de Vaugirard","xy":null,"total":1065,"identifiant":1750.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":12000,"votes_physiques":312,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":654,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation d'une partie de la rue du Commerce","xy":null,"total":966,"identifiant":1734.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":770000,"votes_physiques":297,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":383,"projets":"R\u00e9novation du boulevard Pasteur entre les rues de Vaugirard et du Docteur Roux","xy":null,"total":680,"identifiant":1761.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":400000,"votes_physiques":183,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":439,"projets":"R\u00e9novation des all\u00e9es du parc Georges Brassens","xy":null,"total":622,"identifiant":1723.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":100000,"votes_physiques":248,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":371,"projets":"Am\u00e9nagement d'espaces de sport urbain sur le boulevard de Grenelle","xy":null,"total":619,"identifiant":1772.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":10000,"votes_physiques":194,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":273,"projets":"Un terrain de p\u00e9tanque square Saint-Lambert","xy":null,"total":467,"identifiant":1767.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":5000,"votes_physiques":137,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":272,"projets":"Am\u00e9nager la cour de l'\u00e9cole de la rue des Morillons","xy":null,"total":409,"identifiant":1753.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":60000,"votes_physiques":138,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":270,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9 Village Modigliani","xy":null,"total":408,"identifiant":1731.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":50000,"votes_physiques":151,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":234,"projets":"Insonoriser le r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole 197 rue Saint-Charles","xy":null,"total":385,"identifiant":1760.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":20000,"votes_physiques":85,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":220,"projets":"R\u00e9habilitation du passage public rue de la Procession","xy":null,"total":305,"identifiant":1763.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":375000,"votes_physiques":82,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":163,"projets":"Une zone de rencontre   rue Lakanal","xy":null,"total":245,"identifiant":1739.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":15000,"votes_physiques":90,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":151,"projets":"Am\u00e9liorer l\u2019usage et renforcer l\u2019attractivit\u00e9 de la cour de l\u2019\u00e9cole rue Mademoiselle","xy":null,"total":241,"identifiant":1722.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":560000,"votes_physiques":59,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":142,"projets":"Am\u00e9nagement des rues Fondary et Meilhac","xy":null,"total":201,"identifiant":1738.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":1900000,"votes_physiques":195,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":257,"projets":"Am\u00e9nager la place Victor Hugo","xy":null,"total":452,"identifiant":1837.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":370000,"votes_physiques":202,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":181,"projets":"Am\u00e9nager la place Jean Lorrain","xy":null,"total":383,"identifiant":1827.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":45000,"votes_physiques":153,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":446,"projets":"Du street art autour de la ZAC Clichy-Batignolles","xy":null,"total":599,"identifiant":1463.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":50000,"votes_physiques":165,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Culture","votes_par_internet":274,"projets":"Mise en valeur du parvis de l'\u00e9glise Saint-Joseph des \u00c9pinettes","xy":null,"total":439,"identifiant":1464.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":250000,"votes_physiques":71,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Logement et habitat","votes_par_internet":213,"projets":"Ravalement de la fa\u00e7ade de la R\u00e9sidence des \u00c9pinettes","xy":null,"total":284,"identifiant":1483.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":500000,"votes_physiques":147,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":117,"projets":"Centre sportif Max Rousi\u00e9 : couverture de deux courts de tennis","xy":null,"total":264,"identifiant":1491.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":200000,"votes_physiques":53,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":146,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la place Prosper Goubaux","xy":null,"total":199,"identifiant":1447.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":20000,"votes_physiques":55,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":41,"projets":"Am\u00e9lioration de l'\u00e9clairage du terrain de basket du boulevard de Reims","xy":null,"total":96,"identifiant":1488.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":35000,"votes_physiques":44,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":24,"projets":"Embellissement de l'\u00e9cole rue Louis Vierne","xy":null,"total":68,"identifiant":1470.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":4400000,"votes_physiques":3907,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Solidarit\u00e9","votes_par_internet":9697,"projets":"D\u00e9velopper l'aide aux personnes en situation de pr\u00e9carit\u00e9","xy":null,"total":13604,"identifiant":1999.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2000000,"votes_physiques":1665,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":7816,"projets":"Du vert \u00e0 tous les \u00e9tages","xy":null,"total":9481,"identifiant":2015.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":850000,"votes_physiques":4033,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":4951,"projets":"Faune et flore parisiennes : voir la ville autrement","xy":null,"total":8984,"identifiant":1956.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":3000000,"votes_physiques":2247,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":5108,"projets":"Pour une ville lumineuse, d\u00e9velopper l'\u00e9clairage intelligent","xy":null,"total":7355,"identifiant":1998.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":12000000,"votes_physiques":2679,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":3851,"projets":"Beaux boulevards dans le Nord-Est parisien","xy":null,"total":6530,"identifiant":1953.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":4000000,"votes_physiques":1514,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":4645,"projets":"La nature au bord de l'eau","xy":null,"total":6159,"identifiant":2014.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":2574,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":3292,"projets":"Des locaux mutualis\u00e9s pour les artisans et les petites entreprises","xy":null,"total":5866,"identifiant":1964.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2000000,"votes_physiques":2652,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":3172,"projets":"Paris terrain de sport \u00e0 ciel ouvert","xy":null,"total":5824,"identifiant":1966.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2700000,"votes_physiques":1954,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Propret\u00e9","votes_par_internet":3587,"projets":"Des jardins propres","xy":null,"total":5541,"identifiant":2010.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2800000,"votes_physiques":2632,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":2287,"projets":"Jouer dans les jardins et les bois","xy":null,"total":4919,"identifiant":1963.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2500000,"votes_physiques":1526,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":2744,"projets":"Ouvrir des lieux de pratiques artistiques collectives","xy":null,"total":4270,"identifiant":1992.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":969,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":3028,"projets":"De nouveaux outils pour les cyclistes","xy":null,"total":3997,"identifiant":2003.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2700000,"votes_physiques":1688,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Nature en ville","votes_par_internet":2213,"projets":"Promenons-nous dans les bois","xy":null,"total":3901,"identifiant":1980.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":4000000,"votes_physiques":787,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":2959,"projets":"R\u00e9nover la cin\u00e9math\u00e8que Robert Lynen (17e)","xy":null,"total":3746,"identifiant":1997.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":500000,"votes_physiques":1390,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":989,"projets":"Une seconde vie pour les cadenas d'amour","xy":null,"total":2379,"identifiant":1948.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1500000,"votes_physiques":668,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Vivre ensemble","votes_par_internet":1622,"projets":"Des kiosques citoyens pour tous","xy":null,"total":2290,"identifiant":1994.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1600000,"votes_physiques":924,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture et patrimoine","votes_par_internet":1196,"projets":"Des billetteries intelligentes et modernes","xy":null,"total":2120,"identifiant":1978.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2100000,"votes_physiques":1193,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":916,"projets":"Un mobilier urbain et multifonctionnel","xy":null,"total":2109,"identifiant":1968.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":2100000,"votes_physiques":855,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Vivre ensemble","votes_par_internet":1005,"projets":"Apporter de nouveaux services aux associations","xy":null,"total":1860,"identifiant":2011.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":1000000,"votes_physiques":866,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Ville intelligente et num\u00e9rique","votes_par_internet":985,"projets":"Paris en 3D et en open source","xy":null,"total":1851,"identifiant":1952.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75000,"montant":300000,"votes_physiques":393,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":870,"projets":"Un Fab Lab Architecture","xy":null,"total":1263,"identifiant":2006.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75001,"montant":55000,"votes_physiques":36,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":126,"projets":"Street art aux Halles","xy":null,"total":162,"identifiant":1549.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":7000,"votes_physiques":79,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":123,"projets":"Arceaux \u00e0 v\u00e9lo dans les rues Dalayrac, Marsollier et Monsigny","xy":null,"total":202,"identifiant":1520.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":7000,"votes_physiques":109,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":137,"projets":"Des ordinateurs pour les usagers de la Maison des associations","xy":null,"total":246,"identifiant":1513.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":9000,"votes_physiques":123,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Participation citoyenne","votes_par_internet":237,"projets":"Installation de bacs rue Saint-Denis","xy":null,"total":360,"identifiant":1514.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":2000,"votes_physiques":100,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":198,"projets":"Installation d'un banc rue Tiquetonne","xy":null,"total":298,"identifiant":1517.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":4000,"votes_physiques":71,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Participation citoyenne","votes_par_internet":114,"projets":"Un arbre de la la\u00efcit\u00e9","xy":null,"total":185,"identifiant":1512.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75002,"montant":35000,"votes_physiques":171,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":320,"projets":"Verdir la rue Saint-Denis","xy":null,"total":491,"identifiant":1516.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":8000,"votes_physiques":282,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":323,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue du Grenier-Saint-Lazare","xy":null,"total":605,"identifiant":1660.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":175000,"votes_physiques":361,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Solidarit\u00e9","votes_par_internet":192,"projets":"Cr\u00e9er un espace sportif en plein air au sein de la r\u00e9sidence Au Maire pour personnes \u00e2g\u00e9es","xy":null,"total":553,"identifiant":1670.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":5000,"votes_physiques":227,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":118,"projets":"Equiper le square Anne Frank d'un lieu abrit\u00e9","xy":null,"total":345,"identifiant":1661.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":10000,"votes_physiques":177,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":150,"projets":"Changer la cabane \u00e0 v\u00e9los de la maternelle Dubois","xy":null,"total":327,"identifiant":1667.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75003,"montant":8000,"votes_physiques":143,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":103,"projets":"Sensibiliser les usagers aux essences d'arbres dans le jardin Anne Frank","xy":null,"total":246,"identifiant":1669.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":16000,"votes_physiques":397,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":304,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser le pont Saint-Louis","xy":null,"total":701,"identifiant":1360.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":300000,"votes_physiques":268,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":257,"projets":"Am\u00e9nager la place du March\u00e9 Sainte-Catherine","xy":null,"total":525,"identifiant":1362.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":300000,"votes_physiques":320,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":187,"projets":"Am\u00e9nager le grenier de l'\u00e9cole rue des Tournelles","xy":null,"total":507,"identifiant":1352.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75004,"montant":25000,"votes_physiques":227,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":227,"projets":"Zones de rencontre rues Beautreillis, Neuve Saint-Pierre, H\u00f4tel Saint-Paul","xy":null,"total":454,"identifiant":1363.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":60000,"votes_physiques":340,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":345,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9","xy":null,"total":685,"identifiant":1720.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":5000,"votes_physiques":232,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":350,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser les rues Lac\u00e9p\u00e8de, de l'Estrapade, Saint-Jacques","xy":null,"total":582,"identifiant":1713.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":5000,"votes_physiques":215,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":243,"projets":"Plantation de plantes m\u00e9dicinales","xy":null,"total":458,"identifiant":1712.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":100000,"votes_physiques":167,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":265,"projets":"R\u00e9nover la salle de sport des \u00e9coles de la rue Saint-Jacques","xy":null,"total":432,"identifiant":1702.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":15000,"votes_physiques":85,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":127,"projets":"Embellir la cour de l'\u00e9cole Victor Cousin","xy":null,"total":212,"identifiant":1700.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75005,"montant":60000,"votes_physiques":43,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":57,"projets":"R\u00e9fection de la chauss\u00e9e rue Fustel-de-Coulanges","xy":null,"total":100,"identifiant":1719.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":15000,"votes_physiques":103,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":203,"projets":"Rendre les places Saint-Michel et Saint-Andr\u00e9-des-Arts plus agr\u00e9ables","xy":null,"total":306,"identifiant":1906.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75006,"montant":20000,"votes_physiques":72,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":217,"projets":"Pi\u00e9tonnisation de la rue Vavin","xy":null,"total":289,"identifiant":1901.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75008,"montant":300000,"votes_physiques":231,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":152,"projets":"Lutte contre les nuisances sonores sur les grands boulevards","xy":null,"total":383,"identifiant":1610.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":350000,"votes_physiques":775,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":546,"projets":"Extension du square Berlioz","xy":null,"total":1321,"identifiant":1940.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":65000,"votes_physiques":192,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":440,"projets":"Cr\u00e9er un auvent dans la cour des \u00e9coles Chaptal","xy":null,"total":632,"identifiant":1937.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":90000,"votes_physiques":140,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":421,"projets":"Une toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et potag\u00e8re \u00e0 l'\u00e9cole rue Clauzel","xy":null,"total":561,"identifiant":1945.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":170000,"votes_physiques":133,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":348,"projets":"R\u00e9nover la cour de l'\u00e9cole 21, rue Milton","xy":null,"total":481,"identifiant":1936.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75009,"montant":275000,"votes_physiques":82,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Economie et emploi","votes_par_internet":383,"projets":"Am\u00e9nager la rue de la Victoire entre la rue de Mogador et la rue de la Chauss\u00e9e-d'Antin","xy":null,"total":465,"identifiant":1941.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":500000,"votes_physiques":657,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1674,"projets":"Pour que revive le Faubourg Saint-Martin","xy":null,"total":2331,"identifiant":2032.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":80000,"votes_physiques":428,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":934,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du toit du march\u00e9 Saint-Martin","xy":null,"total":1362,"identifiant":2031.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":15000,"votes_physiques":541,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":564,"projets":"R\u00e9novation des salles de danse du Centre d'Animation Jemmapes","xy":null,"total":1105,"identifiant":2045.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":50000,"votes_physiques":396,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":675,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la Cour des Petites Ecuries","xy":null,"total":1071,"identifiant":2033.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":150000,"votes_physiques":352,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":634,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du haut de la rue de la Grange-aux-Belles","xy":null,"total":986,"identifiant":2038.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":55000,"votes_physiques":335,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":489,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du parvis de l'\u00e9cole R\u00e9collets","xy":null,"total":824,"identifiant":2039.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":40000,"votes_physiques":350,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":426,"projets":"Embellissement du jardinet devant le  Centre Jean Verdier et l'\u00e9cole Lancry et am\u00e9lioration de la signal\u00e9tique","xy":null,"total":776,"identifiant":2034.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":100000,"votes_physiques":393,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":368,"projets":"R\u00e9novation et am\u00e9lioration du jardin de la cr\u00e8che des R\u00e9collets","xy":null,"total":761,"identifiant":2026.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75010,"montant":15000,"votes_physiques":194,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":284,"projets":"Fresque murale rue de Mazagran","xy":null,"total":478,"identifiant":2025.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":75000,"votes_physiques":174,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":622,"projets":"Un parcours de fresques \u00e0 Belleville\/Saint-Maur","xy":null,"total":796,"identifiant":1810.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":25000,"votes_physiques":136,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":554,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser la fa\u00e7ade face au 67 rue de la Fontaine au Roi","xy":null,"total":690,"identifiant":1815.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":150000,"votes_physiques":179,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":389,"projets":"V\u00e9g\u00e9taliser la rue Duranti","xy":null,"total":568,"identifiant":1792.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":800000,"votes_physiques":171,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":334,"projets":"Mise en valeur architecturale de la salle Olympe de Gouges","xy":null,"total":505,"identifiant":1813.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":30000,"votes_physiques":171,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":250,"projets":"Jeux pour les tout-petits au parc Chanzy","xy":null,"total":421,"identifiant":1825.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":25000,"votes_physiques":121,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":292,"projets":"Ralentisseurs rues Paul Bert, Chanzy, Jean Mac\u00e9 et Jules Vall\u00e8s","xy":null,"total":413,"identifiant":1807.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":120000,"votes_physiques":76,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":335,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation de la rue du G\u00e9n\u00e9ral Renault","xy":null,"total":411,"identifiant":1822.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":75000,"votes_physiques":157,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":189,"projets":"Am\u00e9lioration des conditions d'acc\u00e8s aux cr\u00e8ches Chanzy et Godefroy","xy":null,"total":346,"identifiant":1783.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":146000,"votes_physiques":74,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":253,"projets":"Embellir la rue Vaucouleurs","xy":null,"total":327,"identifiant":1806.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":40000,"votes_physiques":147,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":174,"projets":"Extension de l'aire de jeux du square des Jardiniers","xy":null,"total":321,"identifiant":1778.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75011,"montant":6000,"votes_physiques":103,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":152,"projets":"S\u00e9curisation des travers\u00e9es pi\u00e9tonnes rue Carri\u00e8re-Mainguet","xy":null,"total":255,"identifiant":1818.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":150000,"votes_physiques":404,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":539,"projets":"Restauration de la Petite Mairie de la Place d'Aligre","xy":null,"total":943,"identifiant":2095.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":64000,"votes_physiques":398,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":471,"projets":"Rendre la place Henri Frenay aux enfants","xy":null,"total":869,"identifiant":2089.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":20000,"votes_physiques":304,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":369,"projets":"Pi\u00e9tonnisation de la rue Charles Baudelaire","xy":null,"total":673,"identifiant":2099.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":325000,"votes_physiques":191,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":450,"projets":"Des auvents pour les \u00e9coles Hillairet, Lachambeaudie et Br\u00e8che-aux-Loups","xy":null,"total":641,"identifiant":2094.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":4500,"votes_physiques":348,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":239,"projets":"\u00c9quipement d'une ludoth\u00e8que, pour les \u00e9coles Bignon et \u00c9lisa Lemonnier","xy":null,"total":587,"identifiant":2066.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":100000,"votes_physiques":313,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":257,"projets":"Am\u00e9nagement du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole Baudelaire","xy":null,"total":570,"identifiant":2084.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":3000,"votes_physiques":234,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":303,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation des passerelles rue de Montempoivre","xy":null,"total":537,"identifiant":2060.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":45000,"votes_physiques":289,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":176,"projets":"Cr\u00e9ation d'un passage pi\u00e9ton avenue du G\u00e9n\u00e9ral Michel Bizot","xy":null,"total":465,"identifiant":2063.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":160000,"votes_physiques":178,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":244,"projets":"\u00c9largissement du trottoir rue de Reuilly","xy":null,"total":422,"identifiant":2080.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":100000,"votes_physiques":140,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":217,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du passage du Charolais","xy":null,"total":357,"identifiant":2097.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":60000,"votes_physiques":198,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":128,"projets":"Am\u00e9nagement en faveur des circulations douces au niveau des n\u00b054 et 60 boulevard de Reuilly","xy":null,"total":326,"identifiant":2047.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":5000,"votes_physiques":146,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":147,"projets":"Am\u00e9lioration de la visibilit\u00e9 au carrefour des rues Lamblardie et de Picpus","xy":null,"total":293,"identifiant":2098.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75012,"montant":20000,"votes_physiques":97,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":66,"projets":"S\u00e9curisation du passage pi\u00e9ton 21 rue des Jardiniers","xy":null,"total":163,"identifiant":2092.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":150000,"votes_physiques":494,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":966,"projets":"R\u00e9novation partielle du square Ren\u00e9 Le Gall","xy":null,"total":1460,"identifiant":1532.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":100000,"votes_physiques":719,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":562,"projets":"S\u00e9curisation d'une travers\u00e9e pi\u00e9tonne boulevard Auguste Blanqui","xy":null,"total":1281,"identifiant":1544.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":100000,"votes_physiques":424,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":602,"projets":"Augmenter la v\u00e9g\u00e9talisation du square Paul Grimault","xy":null,"total":1026,"identifiant":1525.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75013,"montant":50000,"votes_physiques":328,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":362,"projets":"Un rev\u00eatement anti-bruit rue Damesme","xy":null,"total":690,"identifiant":1526.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":740000,"votes_physiques":527,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":931,"projets":"Am\u00e9lioration du confort dans les \u00e9coles","xy":null,"total":1458,"identifiant":1561.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":600000,"votes_physiques":318,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":883,"projets":"R\u00e9union de deux squares devant la mairie du 14\u00e8me","xy":null,"total":1201,"identifiant":1569.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":60000,"votes_physiques":263,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":507,"projets":"R\u00e9alisation de fresques murales en hommage aux artistes du 14\u00e8me","xy":null,"total":770,"identifiant":1566.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":500000,"votes_physiques":383,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":380,"projets":"D\u00e9veloppement des activit\u00e9s sportives au Stade Elisabeth","xy":null,"total":763,"identifiant":1554.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":65000,"votes_physiques":258,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":218,"projets":"Installation d'\u0153uvres en hommage \u00e0 Zao Wou-ki et Roy Adzak","xy":null,"total":476,"identifiant":1562.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75014,"montant":600000,"votes_physiques":93,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":236,"projets":"Cr\u00e9ation et restauration des statues de messieurs Raspail et Arago","xy":null,"total":329,"identifiant":1574.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":800000,"votes_physiques":429,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":899,"projets":"Cr\u00e9ation d\u2019une trame verte","xy":null,"total":1328,"identifiant":1729.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":600000,"votes_physiques":349,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":772,"projets":"R\u00e9novation de la sous-dalle Beaugrenelle","xy":null,"total":1121,"identifiant":1745.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":50000,"votes_physiques":335,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":503,"projets":"Un jardin partag\u00e9  square Saint-Lambert","xy":null,"total":838,"identifiant":1728.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":220000,"votes_physiques":189,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":328,"projets":"R\u00e9nover les toilettes des \u00e9coles rue Vig\u00e9e-Lebrun","xy":null,"total":517,"identifiant":1754.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":350000,"votes_physiques":66,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Environnement","votes_par_internet":400,"projets":"Un espace pour l'\u00e9conomie circulaire au TEP Croix-Nivert","xy":null,"total":466,"identifiant":1757.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":800000,"votes_physiques":148,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":198,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement de la rue du Colonel Colonna D\u2019Ornano","xy":null,"total":346,"identifiant":1741.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":300000,"votes_physiques":111,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":191,"projets":"R\u00e9am\u00e9nagement du terrain de sport Castagnary","xy":null,"total":302,"identifiant":1773.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":55000,"votes_physiques":66,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":206,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du mur rue Sainte-F\u00e9licit\u00e9","xy":null,"total":272,"identifiant":1730.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75015,"montant":2000,"votes_physiques":133,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":137,"projets":"Am\u00e9lioration de la signal\u00e9tique dans le square Saint-Lambert","xy":null,"total":270,"identifiant":1733.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75016,"montant":15000,"votes_physiques":145,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":181,"projets":"Rendre accessible le boulevard de l'Amiral Bruix au niveau de l'impasse Malakoff","xy":null,"total":326,"identifiant":1839.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":10000,"votes_physiques":274,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":819,"projets":"Moderniser le march\u00e9 des Batignolles","xy":null,"total":1093,"identifiant":1444.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":500000,"votes_physiques":178,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":300,"projets":"Des jardins partag\u00e9s au c\u0153ur des logements sociaux","xy":null,"total":478,"identifiant":1481.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":100000,"votes_physiques":167,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":280,"projets":"Am\u00e9nagement d'aires de sport urbain dans le 17e arrondissement","xy":null,"total":447,"identifiant":1496.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":75000,"votes_physiques":101,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":291,"projets":"Un auvent pour l'\u00e9cole maternelle des Renaudes","xy":null,"total":392,"identifiant":1466.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":164000,"votes_physiques":135,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":248,"projets":"V\u00e9g\u00e9talisation du toit du stade Porte d'Asni\u00e8res","xy":null,"total":383,"identifiant":1480.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":80000,"votes_physiques":104,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":270,"projets":"Cr\u00e9ation d'un jardin partag\u00e9 dans le quartier des Hauts de Malesherbes","xy":null,"total":374,"identifiant":1448.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":5000,"votes_physiques":89,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":254,"projets":"Des bancs pour les \u00e9coles du boulevard Pereire","xy":null,"total":343,"identifiant":1467.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":66000,"votes_physiques":134,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":173,"projets":"Refuges pi\u00e9tons avenue de Villiers et boulevard de Courcelles","xy":null,"total":307,"identifiant":1486.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":87000,"votes_physiques":116,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":169,"projets":"\u00c9largir le trottoir rue Poncelet","xy":null,"total":285,"identifiant":1498.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":800000,"votes_physiques":45,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":201,"projets":"Supprimer les trottoirs de la rue Poncelet","xy":null,"total":246,"identifiant":1456.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":18000,"votes_physiques":112,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":118,"projets":"Des balan\u00e7oires promenade Lafay et square Ulmann","xy":null,"total":230,"identifiant":1449.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":200000,"votes_physiques":71,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":83,"projets":"Un auvent pour l'\u00e9cole de la rue du Colonel Moll","xy":null,"total":154,"identifiant":1443.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":435000,"votes_physiques":56,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":97,"projets":"Agrandir et r\u00e9nover le jardin Paul Paray","xy":null,"total":153,"identifiant":1474.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":100000,"votes_physiques":62,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":59,"projets":"R\u00e9ouverture du square Auguste Balagny","xy":null,"total":121,"identifiant":1453.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75017,"montant":72000,"votes_physiques":31,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":53,"projets":"Embellissement de l'\u00e9cole avenue de la Porte de Villiers","xy":null,"total":84,"identifiant":1473.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":800000,"votes_physiques":453,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":1021,"projets":"Embellir les cours des \u00e9coles du 18e arrondissement","xy":null,"total":1474,"identifiant":1879.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":200000,"votes_physiques":369,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":818,"projets":"Montmartre accessible \u00e0 tous","xy":null,"total":1187,"identifiant":1899.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":300000,"votes_physiques":277,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":345,"projets":"Cr\u00e9ation d'aires de glisse dans le 19\u00e8me arrondissement","xy":null,"total":622,"identifiant":1644.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":5000,"votes_physiques":218,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":280,"projets":"Rendre la rue Delesseux aux enfants","xy":null,"total":498,"identifiant":1625.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":100000,"votes_physiques":70,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":132,"projets":"R\u00e9aliser une fresque au coll\u00e8ge Michelet","xy":null,"total":202,"identifiant":1649.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":80000,"votes_physiques":798,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":824,"projets":"R\u00e9am\u00e9nager les toilettes de l'\u00e9cole 29 rue Olivier Metra","xy":null,"total":1622,"identifiant":1907.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":600000,"votes_physiques":480,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":1018,"projets":"Am\u00e9nager les toits des immeubles autour du square de la Salamandre","xy":null,"total":1498,"identifiant":1913.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":65000,"votes_physiques":264,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":705,"projets":"Une Maison d'Assistant(e)s maternel(le)s","xy":null,"total":969,"identifiant":1881.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":10000,"votes_physiques":259,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":644,"projets":"Plus d\u2019instruments au conservatoire","xy":null,"total":903,"identifiant":1878.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":100000,"votes_physiques":269,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":623,"projets":"Am\u00e9liorer le fonctionnement du terrain de sport de la Goutte d'Or","xy":null,"total":892,"identifiant":1896.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":1100000,"votes_physiques":158,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":575,"projets":"Am\u00e9nager le nord de la rue des Poissonniers","xy":null,"total":733,"identifiant":1868.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":700000,"votes_physiques":249,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":441,"projets":"Am\u00e9nagement de la place de Torcy","xy":null,"total":690,"identifiant":1858.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":325000,"votes_physiques":87,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":419,"projets":"La rue Muller pi\u00e9tonne","xy":null,"total":506,"identifiant":1865.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":50000,"votes_physiques":143,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":346,"projets":"Travers\u00e9e pi\u00e9tonne pour les cr\u00e8ches","xy":null,"total":489,"identifiant":1892.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":10000,"votes_physiques":246,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":202,"projets":"Un jardin pour l'\u00e9cole 51 rue du D\u00e9partement","xy":null,"total":448,"identifiant":1880.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":20000,"votes_physiques":53,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Pr\u00e9vention et s\u00e9curit\u00e9","votes_par_internet":147,"projets":"Pose de ralentisseurs rue Carpeaux","xy":null,"total":200,"identifiant":1891.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":445000,"votes_physiques":63,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":131,"projets":"Un jardin rue Arthur Ranc","xy":null,"total":194,"identifiant":1871.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":180000,"votes_physiques":52,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":119,"projets":"Faire rena\u00eetre la place Louis Baillot","xy":null,"total":171,"identifiant":1857.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75018,"montant":350000,"votes_physiques":61,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":97,"projets":"R\u00e9habilitation du jardin d'enfants Jean Varenne","xy":null,"total":158,"identifiant":1853.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":300000,"votes_physiques":483,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":1418,"projets":"D\u00e9velopper le r\u00e9seau cyclable dans le 19e","xy":null,"total":1901,"identifiant":1647.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":320000,"votes_physiques":548,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":803,"projets":"Des parcours sport et sant\u00e9 dans le 19e","xy":null,"total":1351,"identifiant":1616.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":60000,"votes_physiques":607,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":723,"projets":"Installer des espaces de convivialit\u00e9 aux Buttes-Chaumont et pr\u00e8s du bassin de la Villette","xy":null,"total":1330,"identifiant":1629.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":75000,"votes_physiques":226,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Solidarit\u00e9","votes_par_internet":983,"projets":"Bagagerie dans le quartier Villette-Pont de Flandre","xy":null,"total":1209,"identifiant":1650.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":50000,"votes_physiques":381,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":686,"projets":"\u00c9clairage multicolore pour le canal de l'Ourcq","xy":null,"total":1067,"identifiant":1641.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":100000,"votes_physiques":380,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Sport","votes_par_internet":551,"projets":"Tennis de table et babyfoot en acc\u00e8s libre","xy":null,"total":931,"identifiant":1619.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":50000,"votes_physiques":263,"projets_gagnants_non_retenus":"GAGNANT","theme":"Environnement","votes_par_internet":582,"projets":"R\u00e9am\u00e9nager des abris bois existants dans le parc des Buttes-Chaumont","xy":null,"total":845,"identifiant":1657.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":600000,"votes_physiques":242,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":221,"projets":"R\u00e9novation de terrains de sport","xy":null,"total":463,"identifiant":1646.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":50000,"votes_physiques":186,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Transport et mobilit\u00e9","votes_par_internet":214,"projets":"Cr\u00e9ation d'un ralentisseur et d'un passage pi\u00e9ton rue de Cambrai","xy":null,"total":400,"identifiant":1643.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":10000,"votes_physiques":155,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Education et jeunesse","votes_par_internet":218,"projets":"Un mur pour dessiner dans la cour des \u00e9coles rues Rampal et rue Lassalle","xy":null,"total":373,"identifiant":1617.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75019,"montant":80000,"votes_physiques":145,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Culture","votes_par_internet":200,"projets":"Fresque interg\u00e9n\u00e9rationnelle","xy":null,"total":345,"identifiant":1638.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":30000,"votes_physiques":488,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Sport","votes_par_internet":644,"projets":"R\u00e9alisation d'un espace de street work out TEP rue Olivier Metra","xy":null,"total":1132,"identifiant":1929.0}},{"geometry":null,"type":"Feature","properties":{"localisation":75020,"montant":200000,"votes_physiques":172,"projets_gagnants_non_retenus":"NON RETENU","theme":"Cadre de vie","votes_par_internet":420,"projets":"Mettre en valeur la place Joseph Epstein","xy":null,"total":592,"identifiant":1919.0}}]}